\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage{amsmath,amssymb,fancyhdr,url}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{cite}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[L7x]{fontenc}
\usepackage{easylist}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{rotating}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{floatrow}
\usepackage[lithuanian]{babel}
\setlength{\parindent}{0.57cm}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}
\textwidth6.5in
\textheight9.00in
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=3cm, right=1.5cm]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\lhead{}
\chead{}
\rhead{}
\lfoot{}
\cfoot{}
\rfoot{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}


\begin{titlepage}
\begin{document}
\vskip 20pt
\centerline{\bf \large VILNIAUS UNIVERSITETAS}
\bigskip
\centerline{\large \textbf{MATEMATIKOS IR INFORMATIKOS FAKULTETAS}}
\vskip 120pt
\centerline{\bf \Large \textbf{Bakalauro darbas}}
\vskip 50pt
\begin{center}
{\bf \LARGE \text{Pakeitimo elastingumo vertinimas}}
\end{center}
\bigskip
\begin{center}
{\bf \Large Estimation of elasticity of substitution}
\end{center}
\bigskip
\centerline{\Large Andrius Kūkšta}
\vskip 90pt
\vskip 120pt
\centerline{\large \textbf{VILNIUS 2016}}
\end{titlepage}
\thispagestyle{empty}
\centerline {\bf \large MATEMATIKOS IR INFORMATIKOS FAKULTETAS}
\centerline {\bf EKONOMETRINĖS ANALIZĖS KATEDRA}
\vskip 120pt
\large Darbo vadovas (pedagoginis vardas, vardas, pavardė) \underline{\hskip 95pt}
\vskip 150pt
{\large Darbas apgintas (įrašoma data) }
\vskip 120pt
{\large Registravimo NR. \underline{\hskip 95pt }}
\newpage
\clearpage\setcounter{page}{2}
\begin{tableofcontents}
\end{tableofcontents}
\newpage
\section*{Reziumė}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}Reziumė}
\centerline{{\large\textbf{Keitimo elastingumo vertinimas}}}
\begin{small}
\vspace{1\baselineskip}
\begin{center}\textbf{Santrauka}\end{center}
Šiame bakalauro darbe atliktas prekių pakeitimo elastingumo vertinimas turimiems duomenims. Pagrindinis darbo tikslas išsiaiškinti nagrinėjamų prekių reakcijas į viena kitos kainų pokyčius bei nustatyti jų tarpusavio ryšį: galime vadinti jas pakaitinėmis ar papildančiomis viena kitą. Tyrimui buvo naudojama metodologija, kuri remiasi anksčiau atliktais panašiais tyrimais. Darbo rezultatai parodė, kad dauguma tirtų prekių yra viena kitos vidutinio stiprumo pakaitalais.\\ % +
\vspace{\baselineskip}
\noindent\textbf{Raktiniai žodžiai :}
Elastingumas, pakeitimo elastingumas, pakaitalai, papildiniai.
\end{small}
\vspace{\baselineskip}
\begin{center}{\large\textbf{Estimation of elasticity of substitution}}\end{center}
\begin{small}
\vspace{1\baselineskip}
\begin{center}\textbf{Abstract}\end{center}
This bachelor thesis contains estimation of elasticity of substitution for our unique data. The main aim of this paper is to find out how commodities react to each others price changes leading to the conclusion of how we can call them together: substitutes or complementarities. Methodology used to reach our goal was based on similar researches which were done before. The results showed that most of the commodities that were researched can be called substitutes\\ % +
\vspace{\baselineskip}
\noindent\textbf{Key words :}
Elasticity, elasticity of substitution, substitutes, complements.
\end{small}
\vspace{\baselineskip}
\newpage

\section*{Įvadas}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}Įvadas}
\indent\par Šiame darbe nagrinėjamas elastingumas yra neatsiejamas mikroekonominių ciklų kintamasis. Jo sėkmingas įvertinimas, pardavėjams suteikia didžiulį pranašumą, kitų rinkos dalyvių atžvilgiu. Pakeitimo elastingumas pirmą kartą apibrėžtas buvo dar 1932m. John'o Hicks'o. Šio darbo pagrindinis tikslas ir yra įvertinti prekių pakeitimo elastingumą turimiems duomenims. Šio tikslo siekiama, remiantis pasirinkta metodologija, kuri atsižvelgia į teorinius elastingumo pagrindus bei jau atliktus pakeitimo elastingumo tyrimų darbus tam tikroms šalims. Gauti rezultatai parodo kaip mūsų tiriamoje rinkoje prekių pardavimai reaguoja į tarpusavio kainų pokyčius, kas leidžia daryti išvadas apie prekių ryšius: galime vadinti jas papildiniais ar pakaitalais. 
\par Toliau šis darbas yra išskirtas į dvi pagrindines dalis: teorinę ir praktinę. Pirmoji apžvelgia pagrindinius elastingumo, prekių pakaitalų/papildinių teorinius aspektus bei praktinėje dalyje taikomą metodologija. Antrojoje yra supažindinama su modeliavimui naudojamais duomenimis ir galiausiai glaudžiai pristatomi gauti rezultatai.%+


\newpage
\section{Teorija}
\indent\par Šiame skyriuje pristatoma visa teorinė medžiaga, kuri yra naudojama šio darbo praktinėje dalyje, vertinant elastingumą. Labai abstrakčiai bus apžvelgta kas yra elastingumas, prekių pakaitalai, kaip jie susiję. Galiausiai, daug glaudžiau bus pristatyta metodologija, taikyta elastingumui įvertinti šiame darbe. 

\subsection{Elastingumas}
\indent\par Elastingumas yra matavimo vienetas skirtas nusakyti kaip vienas ekonominis kintamasis reaguos į kito pokyčius \cite{elast}, taip skamba pats bendriausias apibrėžimas. Kadangi elastingumas yra vertinamas keliems skirtingiems ekonominiams reiškiniams, priklausomai nuo to, kinta ir teorinis pagrindas jam skaičiuoti. Šis matas yra vertinamas, pasiūlos ar paklausos jautrumui nusakyti, reaguojant į kainų pokyčius. Taip pat yra vertinamas paklausos elastingumas suinteresuotų žmonių į tą prekę pajamų pokyčiui. %+
\begin{figure}[h]
\begin{centering}
\begin{small}
\hfill
\subfigure[\small{Elastiška}]{\includegraphics[width=4cm]{hi.jpg}}
\hfill
\hfill
\subfigure[Neelastiška]{\includegraphics[width=4cm]{lo.jpg}}
\hfill
\end{small}
\caption{Paklausos kreivės elastingumas}
\end{centering}
\end{figure}
\par Toliau nagrinėkime paklausos elastingumą. Jeigu paklausos kreivė yra elastiška, net menkiausi kainų pokyčiai turės įtakos prekės pirkimų kiekiui. Elastiška paklausos kreivė bus horizontalesnė, kai neelastiška stiebsis labiau į viršų. Iš šių grafikų galima lengvai suprasti kokią įtaką pardavimams turi prekės elastiškumas. Jei prekė yra neelastiška, bet kokie kainos pokyčiai turės labai mažai įtakos tos prekės paklausai. Taip yra su produktais, kurie yra būtino vartojimo. Kitu atveju, kai prekės paklausos kreivė yra elastiška, bet koks kainos pokytis, inicijuos stiprią pardavimų skaičiaus pasikeitimo reakciją. Taip atsitinka su prekėmis, kurias vartotojai gali lengvai pakeisti kitomis ar atsisakyti, todėl, tarkim padidinus kainą, jie paprasčiausiai tos prekės nebepirks.
\par Norint išmatuoti elastingumą, neužtenka pasižiūrėti į prekės paklausos ar pasiūlos kreivę. Šio mato skaičiavimo formulė yra panaši į  pasiūlos ar paklausos kreivės kampo matavimą, tik šiuo atveju yra atsižvelgiama į ryšį tarp procentinių kainos ir pardavimų kiekio pokytį, o ne grynąsias jų reikšmes.\\ %+

\centerline{$ Elastingumas = \frac{\% \text{Pardavimų kiekio pokytis}}{\% \text{Kainos pokytis}}$}

\par Priklausomai nuo įvairių faktorių, paklausa ar pasiūla, stipriai reaguojanti į kainos pokyčius, vadinama elastiška (Elastingumo koeficientas $ > 1$), ir priešingai, nereaguojanti į pasikeitimus - neelastiška ($\text{Elastingumo koeficientas} < 1$). Labai svarbu atsiminti, jog elastingumas negali būti neigiama. Versle yra labai paranku žinoti tavo parduodamos prekės/paslaugos paklausos elastingumą, kadangi atsižvelgiant į tai yra daug lengviau priimti sprendimus. Kaip pavyzdį paimkime elastiškos paklausos prekės pardavėją, kuriam bus labai rizikinga stengtis padidinti pardavimus keliant prekės kainą, kadangi paklausa gali labai stipriai sumažėti.  Šiame darbe yra nagrinėjamas prekių elastingumas, norint išsiaiškinti ar jos gali būti vadinamos pakaitalais ar ne. %Done +


\subsection{Pakeitimo elastingumas}
\indent\par Pakaitinės prekės yra tokios, kurias pirkėjai vertina kaip vienodas, tai reiškia, jog vartotojas atsižvelgdamas į kainą pirks pigesnį pakaitalą, kito atsisakydamas. Tarkime pirkėjas nori nusipirkti parduotuvėje kažko geriamo, o atėjęs į gėrimų skyrių pamato, jog sulčių kaina stipriai pakilo, bet mineralinis vanduo kainuoja tiek pat, tad jis rinksis pirkti pigesnę prekę, ir atvirkščiai.
\par Laipsnis, kuriuo viena prekė gali būti pakeista yra apibrėžiamas kaip kryžminis paklausos elastingumas. Jis matuoja, kaip vieno produkto paklausa reaguos į kito produkto kainos pasikeitimus. Kaip ir vienos prekės paklausos elastingumo skaičiavime yra naudojamos procentinės išraiškos vietoje absoliučios vertės taip ir čia. Pakeitimo elastingumas bus procentinis pokytis dviejų prekių paklausos kiekio pasikeitimo padalintas iš procentinio kainų pokyčio tarp šių prekių:\cite{qe}\\ % +

\begin{centering}
$Elastingumas = \frac{\partial( q_{1} / q_{2}  ) }{  q_{1}  /  q_{2}  } \div \frac{\partial(p_{1}/p_{2})}{p_{1}/p_{2}}= \frac{\partial(q_{1}/q_{2})}{p_{1}/p_{2}} \cdot \frac{p_{1}q_{2}}{p_{2}q_{1}} = \frac{\partial(q_{1}/q_{2})}{\partial(p_{1}/p_{2})}$
\end{centering}\\

\par Čia $q_{1}$ ir $q_{2}$ yra dviejų skirtingų prekių pardavimų kiekiai, o $p_{1}$,$p_{2}$ jų kainos. Iš šios formulės, galime matyti, jog jeigu dvi prekės yra viena kitos absoliutūs papildiniai ( Būtinai perkami kartu), tai reiškia pokytis jų kiekiuose ($q_{1},q_{2}$) bus nulinis, todėl ir elastingumo koeficientas bus lygus 0. Priešingai, jei dvi skirtingos prekės yra viena kitos tobuli pakaitalai, vartotojai rinksis TIK pigesnį variantą,  tokiu atveju elastingumo įvertis bus lygus $\infty$ , kai $p_{1}=p_{2}$ ir nuliai kitur. Tad galime daryti išvadą jog jei išmatuotas pakeitimo elastingumas tarp dviejų prekių yra arti nulio, jos bus laikomos papildiniais ir kai šis koeficientas viršija 1, prekės bus viena kitos pakaitalu. Ekonominė šio mato pritaikymo interpretacija iš pardavėjo pusės būtų tokia, jog ištyrus rinką ir išsiaiškinus, jog jo parduodama prekės elastingumas su kitomis rinkoje esančiomis prekėmis yra didesnis nei vienetas, jam reikėtų atsargiau elgtis didinant kainą, siekiant padidinti pelną. Tokiu atveju jis rizikuoja stipriai sumažinti savo parduodamo produkto paklausą ir nebegeneruoti tiek pelno kiek tikimasi. % kaip ir done +

\subsection{Taikytina metodologija}

\indent\par Remiantis P. G. Warr ir E. A. Lapiz atliktu tyrimu \cite{methodo}, vertinant prekių pakeitimo elastingumą tarp importuotų ir šalyje  sukurtų prekių, nusprendžiau ir šiame darbe naudoti jų metodologiją pasirenkant vertinamus modelius. Tik savo atveju, vietoje importuotos ar šalyje pagamintos prekės, skaičiuosiu elastingumą tarp prekės $i$ ir prekės $j$. Vertinami modeliai bus tokie :\\ % +
\begin{itemize}
\item Mažiausių kvadratų metodas (OLS):\\
\centerline{$ln(X_{jt}^i /X_{jt}^d) = \alpha_{0} + \sigma_{j} ln(P_{jt}^d / P_{jt}^i) + u_{t} $}\\

\item Dalinio reguliavimo modelis (Partial Adjustment Model):\\
\begin{centering}
{$ln(X_{jt}^i /X_{jt}^d) = \beta_{0} + \beta_{1} ln(P_{jt}^d / P_{jt}^i)+\beta_{2} ln(X_{j(t-1)}^i / X_{j(t-1)}^d) + u_{t} $}
\end{centering}
\item Paklaidų korekcijos modelis (Error corection model):\\
\begin{centering}
{$\Delta ln(X_{jt}^i /X_{jt}^d) = \beta_{0} + \beta_{1}\Delta ln(P_{jt}^d / P_{jt}^i)+$}\\
\centerline{$+\beta_{2} [ ln(X_{j(t-1)}^i / X_{j(t-1)}^d) - \delta ln(P_{j(t-1)}^d / P_{j(t-1)}^i) ] + u_{t} $}
\end{centering}
\end{itemize}
Kur kintamųjų reikšmės tokios:
\begin{itemize}
\item $X_{jt}^i$ - prekės $i$  kiekis parduotuvėje $j$, $t$ laiko momentu;
\item $X_{jt}^d$ - prekės $d$  kiekis parduotuvėje $j$, $t$ laiko momentu;
\item $P_{jt}^d$ - prekės $d$  kaina parduotuvėje $j$, $t$ laiko momentu;
\item $P_{jt}^i$ - prekės $i$  kaina parduotuvėje $j$, $t$ laiko momentu;
\end{itemize}

\par Apibendrinant apžvelgtą teoriją ir pasirinktą metodologiją, pagrindinis praktinės dalies, ir viso šio darbo, tikslas yra įvertinti  pakeitimo elastingumus nagrinėjamoms prekėms ir išsiaiškinti koks ryšys egzistuoja tarp jų: pakaitalai ar papildiniai jos yra. Tikimąsi jog gauti rezultatai neprieštaraus teorijai, t.y. visi elastingumai bus teigiami. Renkantis kuris iš metodų geriausiai aprašo pasiketimo elastingumus, atsižvelgsime į tam tikrus modelių gerumo matus, bei tirsimia jų liekanų elgseną.  %+
\newpage
\section{Praktinė dalis}
\indent\par Šiame skyriuje būsite supažindinti su modeliavimui naudotais duomenimis, bei įvertintų modelių gautais rezultatais. Rezultatai buvo gauti naudojantis teorinėje dalyje pristatyta metodologija.

\subsection{Duomenys}
\indent\par Turimi duomenys yra mėnesiniai, apimantys laikotarpį nuo 2010-ųjų iki 2014-ųjų. Turime informaciją apie 18 skirtingų prekių, bei kaip kito jų kaina ir pardavimų kiekis 146-iose skirtingose parduotuvėse, stebėtu laikotarpiu. Vertinsime elastingumą tarp kiekvienos dviejų skirtingų prekių poros, tad gausime $\frac{n\cdot(n-1)}{2}$ modelių. Mūsų atveju tai bus 153 unikalūs modeliai kiekvienam skirtingam modeliui.
\subsection{Rezultatai}
\indent\par Išsamias lenteles, su rezultatais, gautais pritaikius visas metodologijas, galite rasti prieduose. Tačiau čia kiekvienam iš modelių bus grafiškai atvaizduoti rezultatai, kuriuose galėsite matyti kiekvieno prekės elastingumo koeficiento įgyjamą reikšmių diapazoną, su pažymėtomis trimis didžiausiomis ir mažiausiomis reikšmėmis. Prie šių taškų esantis skaičius nurodo, kurios kitos prekės atžvilgiu yra įgyjama reikšmė. Punktyrinė linija žymi nulinį elastingumo lygmenį.\newpage %+
\subsubsection*{Mažiausių kvadratų metodas}
\begin{figure}[h]
\begin{small}
\raggedleft{\includegraphics[width=14.25cm]{resols.pdf}}
\end{small}
\caption{MKM rezultatų grafikas}
\end{figure}
\par Matome, kad tik dvi poros įgyja neigiamas, teorijai prieštaraujančias, reikšmes. Jas sudaro 113-oji ir 114-oji prekės būdamos poroje su ta pačia 116-ąja preke. Tačiau 16.A  priede, kuriame galite matyti visus 116-osios prekės porų sumodeliuotus pakeitimo elastingumus, matome, jog šie neigiami elastingumai nėra reikšmingi.
\par Kalbant apie modelių gerumus, verta paminėti, kad atmetus neigiamus elastingumus įgijusias poras, tik dar vienos poros, 116/118 gautas koeficientas nėra reikšmingas 5\% reikšmingumo lygmeniu. Taigi iš 153-ų modelių net 150 sumodeliavo reikšmingus įvertinius. Reguliuoto R kvadrato koeficiento reikšmės kito nuo 0.234 iki 0.933. Tik 4.5\%  reikšmių buvo žemesnės nei 0.3 . % +
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|cccccc|}
  \hline
$<$0 & 0-0.3 & 0.31-0.5 & 0.51-0.8 & 0.81-1 & $>$1 \\ 
  \hline
1 & 4 & 46 & 94 & 5 & 0 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\caption{Elastingumo reikšmių pasiskirstymas(MKM)}
\end{table}
\par Kaip galite matyt aukščiau esančioje lentelėje, praktiškai visi reikšmingi įvertinti koeficientai pateko į intervalą tarp 0 ir 1. Mažiausių kvadratų metodu sumodeliuoti pakeitimo elastingumo koeficientai centravosi intervale - $(0.51-0.8)$.
\subsubsection*{Dalinio reguliavimo modelis}
\begin{figure}[h]
\begin{centering}
\begin{small}
{\includegraphics[width=14.25cm]{respam.pdf}}
\caption{PAM rezultatų grafikas}
\end{small}
\end{centering}
\end{figure}
\par Šiuo metodu ivertintų pasikeitimo elastingumų rezultatai panašūs į anksčiau aptartus. Vėl dvi poros, 116/114 ir 116/118, įgyja neigiamas reikšmes, tačiau tik pastarosios įvertinys patenka į 5\% reikšmingumo lygmenį (Tuo galite įsitikinte 16.A priede). 
\par Šįkart, apart 116/114-osios poros, dar 149 modelių koeficientai yra reikšmingi, kas sumoje yra tiek pat kiek ir pirmuoju metodu. Kalbant apie reguliuot R kvadrato koeficiento reikšmes, tik 3.3\% jų buvo žemiau 0.3, kai įgyjamų reikšmių intervalas - $(0.258, 0.905)$ % +
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|cccccc|}
  \hline
$<$0 & 0-0.3 & 0.31-0.5 & 0.51-0.8 & 0.81-1 & $>$1 \\ 
  \hline
1 & 3 & 47 & 93 & 6 & 0 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\caption{Elastingumo reikšmių pasiskirstymas (PAM)}
\end{table}
\par Sumodeliuotų pasiketimo elastingumo reikšmių pasiskirstymas praktiškai toks pat kaip ir MKM metodu.
\subsubsection*{Paklaidų korekcijos modelis}
\begin{figure}[h]
\begin{centering}
\begin{small}
{\includegraphics[width=14.25cm]{resecm.pdf}}
\caption{ECM rezultatų grafikas}
\end{small}
\end{centering}
\end{figure}
\par Šįkart turime tik vieną porą, kurios pakeitimo elastingumas įgyja neigiamą reikšmę ir šįkart tai ta pati pora kaip ir praėjusiu metodu - 116/118. Paklaidų korekcijos modeliai iš visų porų, 146-ioms sumodeliavo reikšmingus koeficientus, kiek mažiau nei ankstesni metodai. Koreguoto R kvadrato koeficiento apatinis intervalo rėžis kur kas aukštesnis, lyginant su praėjusias metodais - $(0.519-0.918)$. %+ 
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|cccccc|}
  \hline
$<$0 & 0-0.3 & 0.31-0.5 & 0.51-0.8 & 0.81-1 & $>$1 \\ 
  \hline
1 & 7 & 94 & 42 & 2 & 0 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\caption{Elastingumo reikšmių pasiskirstymas (ECM)}
\end{table}
\par Reikšmės taip pat susicentravusios intervale tarp 0.3 ir 0.8, tačiau šįkart didesnė dalis iš šias reikšmes įgyjančių porų patenka į $(0.31-0.5)$ intervalą, priešingai nei praėjusiuose metoduose.
\subsubsection*{Palyginimas}
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{small}
\resizebox{13.7cm}{!}{
\begin{tabular}{|c|cccccc|c|c|}
  \hline
Modelis &$<$0 & 0-0.3 & 0.31-0.5 & 0.51-0.8 & 0.81-1 & $>$1&Viso &Kor. R-kv. intervalas \\ 
  \hline
OLS &1 & 4 & 46 & 94 & 5 & 0 & 150 & 0.234-0.933\\ 
PAM  &1 & 3 & 47 & 93 & 6 & 0 & 150& 0.258-0.905\\ 
ECM &1 & 7 & 94 & 42 & 2 & 0 & 146 & 0.519-0.918\\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{small}
\end{table}
\par Kaip matote lentelėje, visais trimis metodais gauti rezultatai labai panašūs. Tai daro sunkesnę užduotį pasirenkant kuris iš modelių geriausiai prognozavo pakeitimo elastingumus. Galėtume labiau krypti į paklaidų korekcijos modelio pusę, kadangi koreguoti R-kvadrato koeficientai yra arčiau 1, lyginant su kitais modeliais. Kad būti lengviau apsispręsti, paskaičiavome kiekvieno iš metodų visų modelių vidutinę MASE(Vidutinė absoliuti santykinė paklaida) ir RMSE(Vidutinio kvadratinio nuokrypio šaknis) reikšmes: % +
\newpage
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|l|cc|}
  \hline
Modelis & MASE & RMSE \\ 
  \hline
OLS & 0.6737 & 1.0378\\ 
PAM & 0.6659 & 1.0322 \\ 
ECM & 0.5044 & 1.0921 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\caption{Modelių pealyginimas}
\end{table}
\par Matome, kad šie modelio gerumo matai, rodo, kad trečiojo metodo modeliai yra kokybiškiausi. Tačiau dar ištyrėme, kaip elgiasi kiekvieno iš metodų modelių paklaidos. Panaudoję $Box-Pierce$, $\textit{Augmented Dickey–Fuller}$ ir $Jarque-Bera$\cite{liekanom} testus, nustatėme, kelių, kiekvienu iš metodų, modelių liekanos buvo neprklausomai pasiskirsčiusios, stacionarios ir normaliosios.
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{small}
\begin{tabular}{|l|ccc|}
\hline
Metodas &Box-Pierce& ADF& Jarque-Bera\\
\hline
OLS & 54 & 127 & 62 \\
PAM & 53 & 123 & 62 \\
ECM & 45 & 136 & 83 \\
 \hline
 \end{tabular}
 \end{small}
\end{table}
\par Kaip matome, mažiausių kvadratų ir dalinio koregavimo modelio metodais įvertintų modelių liekanų elgsena yra labai panaši. Paklaidų korekcijos modelių liekanoms pritaikius anksčiau minėtus testus gavome kiek kitokius rezultatus. Nors šiuo metodu nepriklausomai pasiskirsčiusių liekanų gavome nors ir nežymiai, bet mažiau nei dviem likusiais metodais, tačiau stacionarių ir normaliai pasiskirsčiusių liekanų buvo daugiau.
\par Apibendrinant, visi mūsų pasirinkti kriterijai geriausio metodo pasirinkimui parodė, kad tirtų prekių pakeitimo elastingumus geriausiai aprašė paklaidų korekcijos modeliai, o mažiausių kvadratų ir dalinio koregavimo modelių rezultatai buvo panašūs.

\begin{table}[ht]
\begin{small}
\centering
\begin{tabular}{|lclc|}
  \hline
Prekės1 & Elastingumas & Prekės2 & Elastingumas \\ 
  \hline
116/117 & 0.92 & 116/118 & -0.02 \\ 
  112/115 & 0.82 & 114/116 & 0.03 \\ 
  114/115 & 0.78 & 102/118 & 0.22 \\ 
  107/117 & 0.74 & 114/118 & 0.23 \\ 
  101/107 & 0.73 & 115/116 & 0.25 \\ 
  111/118 & 0.72 & 109/110 & 0.26 \\ 
  101/117 & 0.71 & 110/114 & 0.26 \\ 
  103/115 & 0.71 & 102/111 & 0.27 \\ 
  105/115 & 0.71 & 109/111 & 0.28 \\ 
  105/117 & 0.69 & 108/114 & 0.29 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\caption{Paketimo elastingumai (ECM)}
\end{small}
\end{table}
\par Lentelėje nr. 5 galite matyti po 10 didžiausių ir mažiausių pakeitimo elastingumų gautų paklaidų korekcijos metodu. Pastebime, kad 115-oji ir 117-oji prekės sudaro daugumą porų, kurių įvertinti elastingumai didžiausi, tad tai turėtų būti produktai kuriuos lengvai galime pakeisti kitais. Visas poras esančias pirmame stulpelyje galime vadinti stipriais ar vidutiniais pakaitalais. $\textit{Prekės2}$ stulpelyje esančių porų prekės yra viena kitos papildiniai.%+

\newpage
\section*{Išvados}
Pritaikius pasirinktą metodologiją ir ištyrus turimus duomenis apie skirtingas 18 prekių, paaiškėjo, kad paklaidų korekcijos modelis geriausiai prognozuoja pakeitimo elastingumus šioms prekėms. Iš visų geriausio metodo sumodeliuotų šio koeficiento reikšmių, tik vienintelė jų įgijo neigiamą, teorijai prieštaraujančią reikšmę. Visi kiti įvertiniai įtilpo į intervalą tarp 0 ir 1, susikoncentruodami ties $0.5$ reikšme. Galiausiai, didžiosios dalies porų pakeitimo elastingumo koeficientai pateko į intervalą $(0.31-0.5)$, todėl galime daryti išvadą, kad tarp tirtų prekių dauguma yra silpni vienas kito pakaitalai. % +

\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}Išvados}

\newpage
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{literatura}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}Literatūra}
\newpage
\section*{Priedai A}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}Priedai A}
\centering
\subsection*{1.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.6967 & -0.5241 & 0.0000 & 0.6920 & 0.6966 & -0.5243 & 0.0000 & 0.6910 & 0.5525 & -0.0079 & 0.0000 & 0.7690 \\ 
  102 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  103 & 0.5346 & -0.0961 & 0.0000 & 0.5340 & 0.5346 & -0.0961 & 0.0000 & 0.5340 & 0.3859 & 0.0012 & 0.0000 & 0.6960 \\ 
  104 & 0.5013 & 0.5402 & 0.0000 & 0.5110 & 0.5012 & 0.5397 & 0.0000 & 0.5110 & 0.3608 & -0.0171 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  105 & 0.5999 & -0.0064 & 0.0000 & 0.6000 & 0.6000 & -0.0064 & 0.0000 & 0.6000 & 0.4427 & -0.0057 & 0.0000 & 0.7230 \\ 
  106 & 0.5242 & 0.4556 & 0.0000 & 0.5140 & 0.5242 & 0.4554 & 0.0000 & 0.5140 & 0.3829 & -0.0050 & 0.0000 & 0.6860 \\ 
  107 & 0.6226 & -0.2148 & 0.0000 & 0.6150 & 0.6225 & -0.2150 & 0.0000 & 0.6150 & 0.4923 & -0.0099 & 0.0000 & 0.7420 \\ 
  108 & 0.4613 & 0.1504 & 0.0000 & 0.4470 & 0.4613 & 0.1505 & 0.0000 & 0.4470 & 0.3142 & 0.0345 & 0.0000 & 0.6470 \\ 
  109 & 0.4446 & 0.4141 & 0.0000 & 0.4430 & 0.4445 & 0.4136 & 0.0000 & 0.4430 & 0.3106 & 0.0337 & 0.0000 & 0.6540 \\ 
  110 & 0.3432 & 0.6171 & 0.0000 & 0.3330 & 0.3431 & 0.6182 & 0.0000 & 0.3330 & 0.3289 & -0.0217 & 0.0000 & 0.6530 \\ 
  111 & 0.3855 & 0.3972 & 0.0000 & 0.3650 & 0.3854 & 0.4007 & 0.0000 & 0.3670 & 0.2709 & 0.0464 & 0.0000 & 0.6510 \\ 
  112 & 0.5586 & -0.1128 & 0.0000 & 0.5510 & 0.5586 & -0.1125 & 0.0000 & 0.5510 & 0.4118 & 0.0225 & 0.0000 & 0.6980 \\ 
  113 & 0.4976 & 0.8064 & 0.0000 & 0.4890 & 0.4974 & 0.8089 & 0.0000 & 0.4880 & 0.4367 & 0.0235 & 0.0000 & 0.7380 \\ 
  114 & 0.4279 & 0.8038 & 0.0000 & 0.4300 & 0.4275 & 0.8102 & 0.0000 & 0.4300 & 0.3014 & 0.1099 & 0.0000 & 0.6630 \\ 
  115 & 0.6047 & 0.2009 & 0.0000 & 0.5280 & 0.5911 & 0.1770 & 0.0000 & 0.5100 & 0.4292 & 0.0842 & 0.0000 & 0.6770 \\ 
  116 & 0.6090 & 0.5984 & 0.0000 & 0.6180 & 0.6087 & 0.5942 & 0.0000 & 0.6160 & 0.4925 & -0.0755 & 0.0000 & 0.7480 \\ 
  117 & 0.6274 & 0.8230 & 0.0000 & 0.5730 & 0.6320 & 0.7917 & 0.0000 & 0.5810 & 0.4616 & 0.1623 & 0.0000 & 0.6890 \\ 
  118 & 0.3527 & 0.2655 & 0.0000 & 0.3370 & 0.3458 & 0.2595 & 0.0000 & 0.3420 & 0.2182 & -0.1793 & 0.0000 & 0.5190 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\centering
\subsection*{2.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.6967 & -0.5241 & 0.0000 & 0.6920 & 0.6966 & -0.5243 & 0.0000 & 0.6910 & 0.5525 & -0.0079 & 0.0000 & 0.7690 \\ 
  102 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  103 & 0.5346 & -0.0961 & 0.0000 & 0.5340 & 0.5346 & -0.0961 & 0.0000 & 0.5340 & 0.3859 & 0.0012 & 0.0000 & 0.6960 \\ 
  104 & 0.5013 & 0.5402 & 0.0000 & 0.5110 & 0.5012 & 0.5397 & 0.0000 & 0.5110 & 0.3608 & -0.0171 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  105 & 0.5999 & -0.0064 & 0.0000 & 0.6000 & 0.6000 & -0.0064 & 0.0000 & 0.6000 & 0.4427 & -0.0057 & 0.0000 & 0.7230 \\ 
  106 & 0.5242 & 0.4556 & 0.0000 & 0.5140 & 0.5242 & 0.4554 & 0.0000 & 0.5140 & 0.3829 & -0.0050 & 0.0000 & 0.6860 \\ 
  107 & 0.6226 & -0.2148 & 0.0000 & 0.6150 & 0.6225 & -0.2150 & 0.0000 & 0.6150 & 0.4923 & -0.0099 & 0.0000 & 0.7420 \\ 
  108 & 0.4613 & 0.1504 & 0.0000 & 0.4470 & 0.4613 & 0.1505 & 0.0000 & 0.4470 & 0.3142 & 0.0345 & 0.0000 & 0.6470 \\ 
  109 & 0.4446 & 0.4141 & 0.0000 & 0.4430 & 0.4445 & 0.4136 & 0.0000 & 0.4430 & 0.3106 & 0.0337 & 0.0000 & 0.6540 \\ 
  110 & 0.3432 & 0.6171 & 0.0000 & 0.3330 & 0.3431 & 0.6182 & 0.0000 & 0.3330 & 0.3289 & -0.0217 & 0.0000 & 0.6530 \\ 
  111 & 0.3855 & 0.3972 & 0.0000 & 0.3650 & 0.3854 & 0.4007 & 0.0000 & 0.3670 & 0.2709 & 0.0464 & 0.0000 & 0.6510 \\ 
  112 & 0.5586 & -0.1128 & 0.0000 & 0.5510 & 0.5586 & -0.1125 & 0.0000 & 0.5510 & 0.4118 & 0.0225 & 0.0000 & 0.6980 \\ 
  113 & 0.4976 & 0.8064 & 0.0000 & 0.4890 & 0.4974 & 0.8089 & 0.0000 & 0.4880 & 0.4367 & 0.0235 & 0.0000 & 0.7380 \\ 
  114 & 0.4279 & 0.8038 & 0.0000 & 0.4300 & 0.4275 & 0.8102 & 0.0000 & 0.4300 & 0.3014 & 0.1099 & 0.0000 & 0.6630 \\ 
  115 & 0.6047 & 0.2009 & 0.0000 & 0.5280 & 0.5911 & 0.1770 & 0.0000 & 0.5100 & 0.4292 & 0.0842 & 0.0000 & 0.6770 \\ 
  116 & 0.6090 & 0.5984 & 0.0000 & 0.6180 & 0.6087 & 0.5942 & 0.0000 & 0.6160 & 0.4925 & -0.0755 & 0.0000 & 0.7480 \\ 
  117 & 0.6274 & 0.8230 & 0.0000 & 0.5730 & 0.6320 & 0.7917 & 0.0000 & 0.5810 & 0.4616 & 0.1623 & 0.0000 & 0.6890 \\ 
  118 & 0.3527 & 0.2655 & 0.0000 & 0.3370 & 0.3458 & 0.2595 & 0.0000 & 0.3420 & 0.2182 & -0.1793 & 0.0000 & 0.5190 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}

\newpage

% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:42:59 2016
\centering
\subsection*{3.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.6316 & -0.3805 & 0.0000 & 0.6220 & 0.6315 & -0.3805 & 0.0000 & 0.6220 & 0.4971 & -0.0054 & 0.0000 & 0.7460 \\ 
  102 & 0.5346 & 0.0961 & 0.0000 & 0.5340 & 0.5346 & 0.0961 & 0.0000 & 0.5340 & 0.3859 & -0.0012 & 0.0000 & 0.6960 \\ 
  103 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  104 & 0.5709 & 0.6881 & 0.0000 & 0.5670 & 0.5709 & 0.6879 & 0.0000 & 0.5670 & 0.4344 & -0.0171 & 0.0000 & 0.7280 \\ 
  105 & 0.6461 & 0.0746 & 0.0000 & 0.6360 & 0.6462 & 0.0748 & 0.0000 & 0.6360 & 0.5201 & -0.0060 & 0.0000 & 0.7600 \\ 
  106 & 0.5090 & 0.4691 & 0.0000 & 0.4920 & 0.5090 & 0.4689 & 0.0000 & 0.4920 & 0.3908 & -0.0048 & 0.0000 & 0.6920 \\ 
  107 & 0.6121 & -0.1554 & 0.0000 & 0.6070 & 0.6122 & -0.1553 & 0.0000 & 0.6070 & 0.5093 & -0.0134 & 0.0000 & 0.7610 \\ 
  108 & 0.5289 & 0.2349 & 0.0000 & 0.5090 & 0.5289 & 0.2350 & 0.0000 & 0.5090 & 0.3962 & 0.0132 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  109 & 0.4713 & 0.5688 & 0.0000 & 0.4720 & 0.4713 & 0.5696 & 0.0000 & 0.4720 & 0.3249 & 0.0394 & 0.0000 & 0.6690 \\ 
  110 & 0.3028 & 0.4690 & 0.0000 & 0.3060 & 0.3033 & 0.4709 & 0.0000 & 0.3060 & 0.3792 & -0.0410 & 0.0000 & 0.6850 \\ 
  111 & 0.4486 & 0.4825 & 0.0000 & 0.4360 & 0.4488 & 0.4851 & 0.0000 & 0.4360 & 0.3749 & 0.0307 & 0.0000 & 0.6970 \\ 
  112 & 0.6041 & 0.0312 & 0.0000 & 0.6030 & 0.6038 & 0.0318 & 0.0000 & 0.6030 & 0.4706 & 0.0118 & 0.0000 & 0.7370 \\ 
  113 & 0.5471 & 1.1567 & 0.0000 & 0.5280 & 0.5482 & 1.1600 & 0.0000 & 0.5280 & 0.4940 & 0.0072 & 0.0000 & 0.7510 \\ 
  114 & 0.4611 & 1.0614 & 0.0000 & 0.4670 & 0.4604 & 1.0697 & 0.0000 & 0.4700 & 0.3366 & 0.1258 & 0.0000 & 0.7020 \\ 
  115 & 0.8040 & 1.0157 & 0.0000 & 0.7870 & 0.8063 & 1.0174 & 0.0000 & 0.7830 & 0.7115 & 0.0043 & 0.0000 & 0.8810 \\ 
  116 & 0.5921 & 0.8522 & 0.0000 & 0.6730 & 0.5930 & 0.8512 & 0.0000 & 0.6780 & 0.5212 & 0.0101 & 0.0000 & 0.7910 \\ 
  117 & 0.7985 & 1.4148 & 0.0000 & 0.7820 & 0.7997 & 1.4119 & 0.0000 & 0.7820 & 0.6402 & 0.1414 & 0.0000 & 0.8340 \\ 
  118 & 0.6866 & 1.4716 & 0.0000 & 0.6780 & 0.6873 & 1.4613 & 0.0000 & 0.6770 & 0.6674 & 0.0116 & 0.0000 & 0.7880 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:42:59 2016
\centering
\subsection*{4.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.6580 & -1.2245 & 0.0000 & 0.6690 & 0.6582 & -1.2249 & 0.0000 & 0.6690 & 0.5124 & 0.0047 & 0.0000 & 0.7580 \\ 
  102 & 0.5013 & -0.5402 & 0.0000 & 0.5110 & 0.5012 & -0.5397 & 0.0000 & 0.5110 & 0.3608 & 0.0171 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  103 & 0.5709 & -0.6881 & 0.0000 & 0.5670 & 0.5709 & -0.6879 & 0.0000 & 0.5670 & 0.4344 & 0.0171 & 0.0000 & 0.7280 \\ 
  104 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  105 & 0.6114 & -0.7271 & 0.0000 & 0.6170 & 0.6116 & -0.7273 & 0.0000 & 0.6170 & 0.4706 & 0.0069 & 0.0000 & 0.7310 \\ 
  106 & 0.5512 & -0.1789 & 0.0000 & 0.5540 & 0.5512 & -0.1791 & 0.0000 & 0.5540 & 0.4020 & 0.0158 & 0.0000 & 0.6990 \\ 
  107 & 0.6423 & -0.9940 & 0.0000 & 0.6440 & 0.6426 & -0.9944 & 0.0000 & 0.6440 & 0.5471 & 0.0052 & 0.0000 & 0.7730 \\ 
  108 & 0.5532 & -0.4650 & 0.0000 & 0.5450 & 0.5533 & -0.4658 & 0.0000 & 0.5460 & 0.4276 & 0.0256 & 0.0000 & 0.7040 \\ 
  109 & 0.4693 & -0.0199 & 0.0000 & 0.4630 & 0.4692 & -0.0208 & 0.0000 & 0.4630 & 0.3249 & 0.0819 & 0.0000 & 0.6500 \\ 
  110 & 0.3287 & 0.1372 & 0.0000 & 0.3340 & 0.3290 & 0.1383 & 0.0000 & 0.3350 & 0.3535 & -0.0121 & 0.0000 & 0.6720 \\ 
  111 & 0.4970 & 0.0856 & 0.0000 & 0.4980 & 0.4966 & 0.0876 & 0.0000 & 0.4990 & 0.4019 & 0.0386 & 0.0000 & 0.7150 \\ 
  112 & 0.5847 & -0.7590 & 0.0000 & 0.5710 & 0.5850 & -0.7597 & 0.0000 & 0.5710 & 0.4505 & 0.0137 & 0.0000 & 0.7220 \\ 
  113 & 0.3272 & 0.1962 & 0.0000 & 0.4190 & 0.3293 & 0.1983 & 0.0000 & 0.4230 & 0.3030 & -0.0329 & 0.0000 & 0.7190 \\ 
  114 & 0.4211 & 0.5308 & 0.0000 & 0.4740 & 0.4240 & 0.5208 & 0.0000 & 0.4790 & 0.3286 & 0.0732 & 0.0000 & 0.6570 \\ 
  115 & 0.6055 & 0.0890 & 0.0000 & 0.6680 & 0.5957 & 0.0690 & 0.0000 & 0.6610 & 0.4421 & -0.0327 & 0.0000 & 0.7280 \\ 
  116 & 0.6161 & -0.3249 & 0.0000 & 0.6670 & 0.6152 & -0.3338 & 0.0000 & 0.6670 & 0.5416 & -0.0466 & 0.0000 & 0.7940 \\ 
  117 & 0.6105 & 0.6155 & 0.0000 & 0.6930 & 0.6075 & 0.5999 & 0.0000 & 0.6930 & 0.4638 & 0.1206 & 0.0000 & 0.7220 \\ 
  118 & 0.5073 & 0.6329 & 0.0000 & 0.5100 & 0.5223 & 0.6268 & 0.0000 & 0.5180 & 0.3631 & 0.0768 & 0.0000 & 0.6870 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:00 2016
\centering
\subsection*{5.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.7741 & -0.5145 & 0.0000 & 0.7680 & 0.7740 & -0.5146 & 0.0000 & 0.7680 & 0.6406 & -0.0007 & 0.0000 & 0.8170 \\ 
  102 & 0.5999 & 0.0064 & 0.0000 & 0.6000 & 0.6000 & 0.0064 & 0.0000 & 0.6000 & 0.4427 & 0.0057 & 0.0000 & 0.7230 \\ 
  103 & 0.6461 & -0.0746 & 0.0000 & 0.6360 & 0.6462 & -0.0748 & 0.0000 & 0.6360 & 0.5201 & 0.0060 & 0.0000 & 0.7600 \\ 
  104 & 0.6114 & 0.7271 & 0.0000 & 0.6170 & 0.6116 & 0.7273 & 0.0000 & 0.6170 & 0.4706 & -0.0069 & 0.0000 & 0.7310 \\ 
  105 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  106 & 0.6212 & 0.5462 & 0.0000 & 0.6030 & 0.6214 & 0.5460 & 0.0000 & 0.6030 & 0.4794 & 0.0057 & 0.0000 & 0.7360 \\ 
  107 & 0.7658 & -0.2501 & 0.0000 & 0.7590 & 0.7659 & -0.2500 & 0.0000 & 0.7590 & 0.6887 & -0.0048 & 0.0000 & 0.8380 \\ 
  108 & 0.5892 & 0.1597 & 0.0000 & 0.5660 & 0.5891 & 0.1596 & 0.0000 & 0.5660 & 0.4276 & 0.0138 & 0.0000 & 0.6960 \\ 
  109 & 0.5275 & 0.5374 & 0.0000 & 0.5070 & 0.5276 & 0.5369 & 0.0000 & 0.5070 & 0.3868 & 0.0392 & 0.0000 & 0.6870 \\ 
  110 & 0.3666 & 0.5854 & 0.0000 & 0.3610 & 0.3667 & 0.5859 & 0.0000 & 0.3600 & 0.3890 & -0.0440 & 0.0000 & 0.6880 \\ 
  111 & 0.4899 & 0.4947 & 0.0000 & 0.4890 & 0.4902 & 0.4959 & 0.0000 & 0.4890 & 0.3821 & 0.0277 & 0.0000 & 0.6930 \\ 
  112 & 0.6620 & -0.0956 & 0.0000 & 0.6520 & 0.6620 & -0.0957 & 0.0000 & 0.6520 & 0.5478 & 0.0092 & 0.0000 & 0.7650 \\ 
  113 & 0.5513 & 0.8747 & 0.0000 & 0.5890 & 0.5508 & 0.8717 & 0.0000 & 0.5930 & 0.4919 & 0.0215 & 0.0000 & 0.7590 \\ 
  114 & 0.4585 & 0.9035 & 0.0000 & 0.4680 & 0.4608 & 0.9079 & 0.0000 & 0.4690 & 0.3526 & 0.0997 & 0.0000 & 0.6730 \\ 
  115 & 0.7879 & 0.2986 & 0.0000 & 0.7870 & 0.7815 & 0.2899 & 0.0000 & 0.7790 & 0.7066 & -0.0281 & 0.0000 & 0.8820 \\ 
  116 & 0.7320 & 0.7381 & 0.0000 & 0.7430 & 0.7314 & 0.7403 & 0.0000 & 0.7420 & 0.6654 & -0.0547 & 0.0000 & 0.8310 \\ 
  117 & 0.7917 & 0.9492 & 0.0000 & 0.7510 & 0.7946 & 0.9374 & 0.0000 & 0.7530 & 0.6905 & 0.0841 & 0.0000 & 0.8440 \\ 
  118 & 0.5825 & 0.5324 & 0.0000 & 0.5990 & 0.5717 & 0.5133 & 0.0000 & 0.6000 & 0.5411 & -0.0694 & 0.0000 & 0.6990 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:00 2016
\centering
\subsection*{6.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.6534 & -1.0215 & 0.0000 & 0.6510 & 0.6535 & -1.0215 & 0.0000 & 0.6510 & 0.5383 & -0.0101 & 0.0000 & 0.7670 \\ 
  102 & 0.5242 & -0.4556 & 0.0000 & 0.5140 & 0.5242 & -0.4554 & 0.0000 & 0.5140 & 0.3829 & 0.0050 & 0.0000 & 0.6860 \\ 
  103 & 0.5090 & -0.4691 & 0.0000 & 0.4920 & 0.5090 & -0.4689 & 0.0000 & 0.4920 & 0.3908 & 0.0048 & 0.0000 & 0.6920 \\ 
  104 & 0.5512 & 0.1789 & 0.0000 & 0.5540 & 0.5512 & 0.1791 & 0.0000 & 0.5540 & 0.4020 & -0.0158 & 0.0000 & 0.6990 \\ 
  105 & 0.6212 & -0.5462 & 0.0000 & 0.6030 & 0.6214 & -0.5460 & 0.0000 & 0.6030 & 0.4794 & -0.0057 & 0.0000 & 0.7360 \\ 
  106 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  107 & 0.6452 & -0.7905 & 0.0000 & 0.6230 & 0.6451 & -0.7901 & 0.0000 & 0.6230 & 0.5375 & -0.0117 & 0.0000 & 0.7580 \\ 
  108 & 0.5051 & -0.2654 & 0.0000 & 0.4750 & 0.5050 & -0.2652 & 0.0000 & 0.4750 & 0.3594 & 0.0130 & 0.0000 & 0.6640 \\ 
  109 & 0.4476 & 0.1180 & 0.0000 & 0.4340 & 0.4475 & 0.1169 & 0.0000 & 0.4340 & 0.3256 & 0.0581 & 0.0000 & 0.6570 \\ 
  110 & 0.3287 & 0.2607 & 0.0000 & 0.3190 & 0.3284 & 0.2619 & 0.0000 & 0.3190 & 0.3546 & -0.0301 & 0.0000 & 0.6630 \\ 
  111 & 0.4796 & -0.0251 & 0.0000 & 0.4780 & 0.4798 & -0.0241 & 0.0000 & 0.4790 & 0.3433 & 0.0213 & 0.0000 & 0.6790 \\ 
  112 & 0.5385 & -0.5668 & 0.0000 & 0.5150 & 0.5386 & -0.5670 & 0.0000 & 0.5150 & 0.4001 & 0.0037 & 0.0000 & 0.6910 \\ 
  113 & 0.3483 & 0.2306 & 0.0000 & 0.3280 & 0.3496 & 0.2309 & 0.0000 & 0.3280 & 0.3669 & 0.0092 & 0.0000 & 0.6710 \\ 
  114 & 0.4660 & 0.6997 & 0.0000 & 0.4430 & 0.4677 & 0.6980 & 0.0000 & 0.4440 & 0.3545 & 0.1255 & 0.0000 & 0.6680 \\ 
  115 & 0.5070 & -0.2972 & 0.0000 & 0.4600 & 0.4927 & -0.2990 & 0.0000 & 0.4320 & 0.3574 & -0.0201 & 0.0000 & 0.7060 \\ 
  116 & 0.6774 & 0.2657 & 0.0000 & 0.6840 & 0.6769 & 0.2576 & 0.0000 & 0.6840 & 0.6393 & -0.0646 & 0.0000 & 0.8430 \\ 
  117 & 0.5917 & 0.3218 & 0.0000 & 0.5710 & 0.5994 & 0.2974 & 0.0000 & 0.5720 & 0.4547 & 0.1559 & 0.0000 & 0.7200 \\ 
  118 & 0.6614 & 0.4626 & 0.0000 & 0.7210 & 0.6527 & 0.4366 & 0.0000 & 0.7190 & 0.5741 & -0.0510 & 0.0000 & 0.7790 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:00 2016
\centering
\subsection*{7.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.8023 & -0.2699 & 0.0000 & 0.7980 & 0.8022 & -0.2699 & 0.0000 & 0.7980 & 0.7280 & -0.0010 & 0.0000 & 0.8600 \\ 
  102 & 0.6226 & 0.2148 & 0.0000 & 0.6150 & 0.6225 & 0.2150 & 0.0000 & 0.6150 & 0.4923 & 0.0099 & 0.0000 & 0.7420 \\ 
  103 & 0.6121 & 0.1554 & 0.0000 & 0.6070 & 0.6122 & 0.1553 & 0.0000 & 0.6070 & 0.5093 & 0.0134 & 0.0000 & 0.7610 \\ 
  104 & 0.6423 & 0.9940 & 0.0000 & 0.6440 & 0.6426 & 0.9944 & 0.0000 & 0.6440 & 0.5471 & -0.0052 & 0.0000 & 0.7730 \\ 
  105 & 0.7658 & 0.2501 & 0.0000 & 0.7590 & 0.7659 & 0.2500 & 0.0000 & 0.7590 & 0.6887 & 0.0048 & 0.0000 & 0.8380 \\ 
  106 & 0.6452 & 0.7905 & 0.0000 & 0.6230 & 0.6451 & 0.7901 & 0.0000 & 0.6230 & 0.5375 & 0.0117 & 0.0000 & 0.7580 \\ 
  107 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  108 & 0.6222 & 0.4007 & 0.0000 & 0.5960 & 0.6222 & 0.4006 & 0.0000 & 0.5960 & 0.4889 & 0.0248 & 0.0000 & 0.7300 \\ 
  109 & 0.5219 & 0.6829 & 0.0000 & 0.5040 & 0.5220 & 0.6823 & 0.0000 & 0.5040 & 0.4010 & 0.0375 & 0.0000 & 0.6970 \\ 
  110 & 0.3950 & 0.7954 & 0.0000 & 0.3770 & 0.3951 & 0.7964 & 0.0000 & 0.3770 & 0.4374 & -0.0044 & 0.0000 & 0.7110 \\ 
  111 & 0.5526 & 0.6750 & 0.0000 & 0.5560 & 0.5522 & 0.6759 & 0.0000 & 0.5560 & 0.4424 & 0.0296 & 0.0000 & 0.7330 \\ 
  112 & 0.6581 & 0.1509 & 0.0000 & 0.6500 & 0.6581 & 0.1512 & 0.0000 & 0.6500 & 0.5914 & 0.0185 & 0.0000 & 0.7890 \\ 
  113 & 0.5640 & 1.0828 & 0.0000 & 0.5940 & 0.5646 & 1.0805 & 0.0000 & 0.5940 & 0.4897 & 0.0542 & 0.0000 & 0.7530 \\ 
  114 & 0.4464 & 1.0505 & 0.0000 & 0.4600 & 0.4479 & 1.0585 & 0.0000 & 0.4600 & 0.3903 & 0.1125 & 0.0000 & 0.6990 \\ 
  115 & 0.7770 & 0.3929 & 0.0000 & 0.7480 & 0.7708 & 0.3761 & 0.0000 & 0.7460 & 0.6863 & 0.0311 & 0.0000 & 0.8830 \\ 
  116 & 0.7146 & 0.8716 & 0.0000 & 0.7190 & 0.7154 & 0.8734 & 0.0000 & 0.7180 & 0.6564 & -0.0005 & 0.0000 & 0.8450 \\ 
  117 & 0.7900 & 1.1846 & 0.0000 & 0.7580 & 0.7960 & 1.1498 & 0.0000 & 0.7630 & 0.7393 & 0.1019 & 0.0000 & 0.8780 \\ 
  118 & 0.5729 & 0.7222 & 0.0000 & 0.6810 & 0.5581 & 0.7162 & 0.0000 & 0.6850 & 0.5751 & -0.0355 & 0.0000 & 0.7720 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:00 2016
\centering
\subsection*{8.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.6192 & -0.5853 & 0.0000 & 0.5930 & 0.6193 & -0.5856 & 0.0000 & 0.5930 & 0.4562 & -0.0258 & 0.0000 & 0.7110 \\ 
  102 & 0.4613 & -0.1504 & 0.0000 & 0.4470 & 0.4613 & -0.1505 & 0.0000 & 0.4470 & 0.3142 & -0.0345 & 0.0000 & 0.6470 \\ 
  103 & 0.5289 & -0.2349 & 0.0000 & 0.5090 & 0.5289 & -0.2350 & 0.0000 & 0.5090 & 0.3962 & -0.0132 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  104 & 0.5532 & 0.4650 & 0.0000 & 0.5450 & 0.5533 & 0.4658 & 0.0000 & 0.5460 & 0.4276 & -0.0256 & 0.0000 & 0.7040 \\ 
  105 & 0.5892 & -0.1597 & 0.0000 & 0.5660 & 0.5891 & -0.1596 & 0.0000 & 0.5660 & 0.4276 & -0.0138 & 0.0000 & 0.6960 \\ 
  106 & 0.5051 & 0.2654 & 0.0000 & 0.4750 & 0.5050 & 0.2652 & 0.0000 & 0.4750 & 0.3594 & -0.0130 & 0.0000 & 0.6640 \\ 
  107 & 0.6222 & -0.4007 & 0.0000 & 0.5960 & 0.6222 & -0.4006 & 0.0000 & 0.5960 & 0.4889 & -0.0248 & 0.0000 & 0.7300 \\ 
  108 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  109 & 0.4729 & 0.3241 & 0.0000 & 0.4450 & 0.4729 & 0.3231 & 0.0000 & 0.4460 & 0.3119 & 0.0207 & 0.0000 & 0.6350 \\ 
  110 & 0.3580 & 0.6263 & 0.0000 & 0.3480 & 0.3580 & 0.6285 & 0.0000 & 0.3490 & 0.3732 & -0.0236 & 0.0000 & 0.6680 \\ 
  111 & 0.4883 & 0.4596 & 0.0000 & 0.4740 & 0.4887 & 0.4616 & 0.0000 & 0.4740 & 0.3876 & 0.0138 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  112 & 0.5209 & -0.2327 & 0.0000 & 0.5030 & 0.5212 & -0.2333 & 0.0000 & 0.5030 & 0.3994 & -0.0124 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  113 & 0.4777 & 0.7603 & 0.0000 & 0.4780 & 0.4777 & 0.7631 & 0.0000 & 0.4770 & 0.3606 & 0.0780 & 0.0000 & 0.7010 \\ 
  114 & 0.3622 & 0.6007 & 0.0000 & 0.3890 & 0.3626 & 0.6018 & 0.0000 & 0.3860 & 0.2875 & 0.0961 & 0.0000 & 0.6520 \\ 
  115 & 0.5404 & -0.0522 & 0.0000 & 0.5200 & 0.5416 & -0.0591 & 0.0000 & 0.5180 & 0.3612 & -0.0261 & 0.0000 & 0.6970 \\ 
  116 & 0.4215 & 0.0829 & 0.0000 & 0.3640 & 0.4235 & 0.0736 & 0.0000 & 0.3630 & 0.3115 & -0.1055 & 0.0000 & 0.6530 \\ 
  117 & 0.4771 & 0.5028 & 0.0000 & 0.5060 & 0.4846 & 0.4583 & 0.0000 & 0.5130 & 0.3275 & 0.2819 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  118 & 0.5954 & 0.8078 & 0.0000 & 0.7020 & 0.5868 & 0.7830 & 0.0000 & 0.7070 & 0.5770 & 0.0174 & 0.0000 & 0.7810 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:00 2016
\centering
\subsection*{9.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.5566 & -0.9426 & 0.0000 & 0.5450 & 0.5565 & -0.9423 & 0.0000 & 0.5450 & 0.4235 & -0.0418 & 0.0000 & 0.6990 \\ 
  102 & 0.4446 & -0.4141 & 0.0000 & 0.4430 & 0.4445 & -0.4136 & 0.0000 & 0.4430 & 0.3106 & -0.0337 & 0.0000 & 0.6540 \\ 
  103 & 0.4713 & -0.5688 & 0.0000 & 0.4720 & 0.4713 & -0.5696 & 0.0000 & 0.4720 & 0.3249 & -0.0394 & 0.0000 & 0.6690 \\ 
  104 & 0.4693 & 0.0199 & 0.0000 & 0.4630 & 0.4692 & 0.0208 & 0.0000 & 0.4630 & 0.3249 & -0.0819 & 0.0000 & 0.6500 \\ 
  105 & 0.5275 & -0.5374 & 0.0000 & 0.5070 & 0.5276 & -0.5369 & 0.0000 & 0.5070 & 0.3868 & -0.0392 & 0.0000 & 0.6870 \\ 
  106 & 0.4476 & -0.1180 & 0.0000 & 0.4340 & 0.4475 & -0.1169 & 0.0000 & 0.4340 & 0.3256 & -0.0581 & 0.0000 & 0.6570 \\ 
  107 & 0.5219 & -0.6829 & 0.0000 & 0.5040 & 0.5220 & -0.6823 & 0.0000 & 0.5040 & 0.4010 & -0.0375 & 0.0000 & 0.6970 \\ 
  108 & 0.4729 & -0.3241 & 0.0000 & 0.4450 & 0.4729 & -0.3231 & 0.0000 & 0.4460 & 0.3119 & -0.0207 & 0.0000 & 0.6350 \\ 
  109 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  110 & 0.2752 & 0.3136 & 0.0000 & 0.2580 & 0.2752 & 0.3149 & 0.0000 & 0.2580 & 0.2586 & -0.0689 & 0.0000 & 0.6140 \\ 
  111 & 0.3693 & -0.0150 & 0.0000 & 0.3480 & 0.3690 & -0.0145 & 0.0000 & 0.3490 & 0.2803 & -0.0037 & 0.0000 & 0.6600 \\ 
  112 & 0.5055 & -0.6191 & 0.0000 & 0.4980 & 0.5054 & -0.6188 & 0.0000 & 0.4970 & 0.3602 & -0.0231 & 0.0000 & 0.6720 \\ 
  113 & 0.4845 & 0.5931 & 0.0000 & 0.5110 & 0.4843 & 0.5913 & 0.0000 & 0.5090 & 0.3944 & 0.0877 & 0.0000 & 0.6910 \\ 
  114 & 0.4175 & 0.4662 & 0.0000 & 0.4420 & 0.4176 & 0.4663 & 0.0000 & 0.4390 & 0.3254 & 0.0361 & 0.0000 & 0.6850 \\ 
  115 & 0.5686 & -0.1788 & 0.0000 & 0.5970 & 0.5591 & -0.2028 & 0.0000 & 0.5920 & 0.4117 & -0.1647 & 0.0000 & 0.7190 \\ 
  116 & 0.5057 & 0.1381 & 0.0000 & 0.5050 & 0.5054 & 0.1358 & 0.0000 & 0.5020 & 0.3806 & -0.0783 & 0.0000 & 0.7120 \\ 
  117 & 0.5039 & 0.4312 & 0.0000 & 0.5020 & 0.5097 & 0.4041 & 0.0000 & 0.5070 & 0.3456 & 0.1893 & 0.0000 & 0.6740 \\ 
  118 & 0.6394 & 1.0136 & 0.0000 & 0.6540 & 0.6304 & 1.0084 & 0.0000 & 0.6510 & 0.6054 & 0.0020 & 0.0000 & 0.7180 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:00 2016
\centering
\subsection*{10.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.3746 & -0.8645 & 0.0000 & 0.3750 & 0.3746 & -0.8649 & 0.0000 & 0.3740 & 0.3874 & 0.0009 & 0.0000 & 0.6890 \\ 
  102 & 0.3432 & -0.6171 & 0.0000 & 0.3330 & 0.3431 & -0.6182 & 0.0000 & 0.3330 & 0.3289 & 0.0217 & 0.0000 & 0.6530 \\ 
  103 & 0.3028 & -0.4690 & 0.0000 & 0.3060 & 0.3033 & -0.4709 & 0.0000 & 0.3060 & 0.3792 & 0.0410 & 0.0000 & 0.6850 \\ 
  104 & 0.3287 & -0.1372 & 0.0000 & 0.3340 & 0.3290 & -0.1383 & 0.0000 & 0.3350 & 0.3535 & 0.0121 & 0.0000 & 0.6720 \\ 
  105 & 0.3666 & -0.5854 & 0.0000 & 0.3610 & 0.3667 & -0.5859 & 0.0000 & 0.3600 & 0.3890 & 0.0440 & 0.0000 & 0.6880 \\ 
  106 & 0.3287 & -0.2607 & 0.0000 & 0.3190 & 0.3284 & -0.2619 & 0.0000 & 0.3190 & 0.3546 & 0.0301 & 0.0000 & 0.6630 \\ 
  107 & 0.3950 & -0.7954 & 0.0000 & 0.3770 & 0.3951 & -0.7964 & 0.0000 & 0.3770 & 0.4374 & 0.0044 & 0.0000 & 0.7110 \\ 
  108 & 0.3580 & -0.6263 & 0.0000 & 0.3480 & 0.3580 & -0.6285 & 0.0000 & 0.3490 & 0.3732 & 0.0236 & 0.0000 & 0.6680 \\ 
  109 & 0.2752 & -0.3136 & 0.0000 & 0.2580 & 0.2752 & -0.3149 & 0.0000 & 0.2580 & 0.2586 & 0.0689 & 0.0000 & 0.6140 \\ 
  110 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  111 & 0.4354 & -0.1429 & 0.0000 & 0.4720 & 0.4350 & -0.1395 & 0.0000 & 0.4710 & 0.3804 & 0.0883 & 0.0000 & 0.7100 \\ 
  112 & 0.3075 & -0.5961 & 0.0000 & 0.2900 & 0.3072 & -0.5950 & 0.0000 & 0.2890 & 0.3667 & 0.0210 & 0.0000 & 0.6790 \\ 
  113 & 0.5035 & -0.0978 & 0.0000 & 0.5310 & 0.5003 & -0.0876 & 0.0000 & 0.5230 & 0.3533 & 0.0293 & 0.0000 & 0.6790 \\ 
  114 & 0.1858 & -0.1578 & 0.0000 & 0.2580 & 0.1830 & -0.1480 & 0.0000 & 0.2670 & 0.2611 & 0.0048 & 0.0000 & 0.7250 \\ 
  115 & 0.5289 & -1.4116 & 0.0000 & 0.4720 & 0.5061 & -1.4030 & 0.0000 & 0.4420 & 0.4831 & 0.2234 & 0.0000 & 0.6940 \\ 
  116 & 0.5504 & -1.4057 & 0.0000 & 0.6250 & 0.5418 & -1.4031 & 0.0000 & 0.5930 & 0.4737 & -0.0760 & 0.0000 & 0.8330 \\ 
  117 & 0.4741 & -1.3126 & 0.0000 & 0.5000 & 0.5019 & -1.4494 & 0.0000 & 0.5090 & 0.4458 & 0.0808 & 0.0000 & 0.7240 \\ 
  118 & 0.4293 & -1.5990 & 0.0100 & 0.2440 & 0.7345 & -3.1260 & 0.0000 & 0.5890 & 0.3831 & 0.0374 & 0.0110 & 0.6070 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:00 2016
\centering
\subsection*{11.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.5487 & -0.9663 & 0.0000 & 0.5520 & 0.5488 & -0.9670 & 0.0000 & 0.5520 & 0.4355 & -0.0592 & 0.0000 & 0.7160 \\ 
  102 & 0.3855 & -0.3972 & 0.0000 & 0.3650 & 0.3854 & -0.4007 & 0.0000 & 0.3670 & 0.2709 & -0.0464 & 0.0000 & 0.6510 \\ 
  103 & 0.4486 & -0.4825 & 0.0000 & 0.4360 & 0.4488 & -0.4851 & 0.0000 & 0.4360 & 0.3749 & -0.0307 & 0.0000 & 0.6970 \\ 
  104 & 0.4970 & -0.0856 & 0.0000 & 0.4980 & 0.4966 & -0.0876 & 0.0000 & 0.4990 & 0.4019 & -0.0386 & 0.0000 & 0.7150 \\ 
  105 & 0.4899 & -0.4947 & 0.0000 & 0.4890 & 0.4902 & -0.4959 & 0.0000 & 0.4890 & 0.3821 & -0.0277 & 0.0000 & 0.6930 \\ 
  106 & 0.4796 & 0.0251 & 0.0000 & 0.4780 & 0.4798 & 0.0241 & 0.0000 & 0.4790 & 0.3433 & -0.0213 & 0.0000 & 0.6790 \\ 
  107 & 0.5526 & -0.6750 & 0.0000 & 0.5560 & 0.5522 & -0.6759 & 0.0000 & 0.5560 & 0.4424 & -0.0296 & 0.0000 & 0.7330 \\ 
  108 & 0.4883 & -0.4596 & 0.0000 & 0.4740 & 0.4887 & -0.4616 & 0.0000 & 0.4740 & 0.3876 & -0.0138 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  109 & 0.3693 & 0.0150 & 0.0000 & 0.3480 & 0.3690 & 0.0145 & 0.0000 & 0.3490 & 0.2803 & 0.0037 & 0.0000 & 0.6600 \\ 
  110 & 0.4354 & 0.1429 & 0.0000 & 0.4720 & 0.4350 & 0.1395 & 0.0000 & 0.4710 & 0.3804 & -0.0883 & 0.0000 & 0.7100 \\ 
  111 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  112 & 0.4529 & -0.5945 & 0.0000 & 0.4430 & 0.4531 & -0.5955 & 0.0000 & 0.4440 & 0.3397 & -0.0101 & 0.0000 & 0.6800 \\ 
  113 & 0.4639 & 0.0740 & 0.0000 & 0.5180 & 0.4583 & 0.0872 & 0.0000 & 0.5100 & 0.2922 & -0.0497 & 0.0000 & 0.6200 \\ 
  114 & 0.2551 & 0.0627 & 0.0000 & 0.2340 & 0.2893 & 0.0336 & 0.0000 & 0.2970 & 0.3610 & -0.3435 & 0.0010 & 0.6350 \\ 
  115 & 0.5503 & -0.5408 & 0.0000 & 0.5420 & 0.5465 & -0.5565 & 0.0000 & 0.5400 & 0.3223 & -0.0814 & 0.0000 & 0.5420 \\ 
  116 & 0.7024 & -1.4039 & 0.0000 & 0.6100 & 0.7384 & -1.4634 & 0.0000 & 0.6150 & 0.5760 & 0.0791 & 0.0000 & 0.7260 \\ 
  117 & 0.5590 & 0.0291 & 0.0000 & 0.7070 & 0.6118 & 0.0910 & 0.0000 & 0.7680 & 0.4612 & 0.0871 & 0.0000 & 0.7680 \\ 
  118 & 0.7447 & 0.1574 & 0.0000 & 0.8140 & 0.7533 & 0.0744 & 0.0000 & 0.8420 & 0.7157 & 0.0690 & 0.0000 & 0.9090 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:01 2016
\centering
\subsection*{12.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.6763 & -0.3883 & 0.0000 & 0.6660 & 0.6763 & -0.3883 & 0.0000 & 0.6660 & 0.5534 & -0.0177 & 0.0000 & 0.7670 \\ 
  102 & 0.5586 & 0.1128 & 0.0000 & 0.5510 & 0.5586 & 0.1125 & 0.0000 & 0.5510 & 0.4118 & -0.0225 & 0.0000 & 0.6980 \\ 
  103 & 0.6041 & -0.0312 & 0.0000 & 0.6030 & 0.6038 & -0.0318 & 0.0000 & 0.6030 & 0.4706 & -0.0118 & 0.0000 & 0.7370 \\ 
  104 & 0.5847 & 0.7590 & 0.0000 & 0.5710 & 0.5850 & 0.7597 & 0.0000 & 0.5710 & 0.4505 & -0.0137 & 0.0000 & 0.7220 \\ 
  105 & 0.6620 & 0.0956 & 0.0000 & 0.6520 & 0.6620 & 0.0957 & 0.0000 & 0.6520 & 0.5478 & -0.0092 & 0.0000 & 0.7650 \\ 
  106 & 0.5385 & 0.5668 & 0.0000 & 0.5150 & 0.5386 & 0.5670 & 0.0000 & 0.5150 & 0.4001 & -0.0037 & 0.0000 & 0.6910 \\ 
  107 & 0.6581 & -0.1509 & 0.0000 & 0.6500 & 0.6581 & -0.1512 & 0.0000 & 0.6500 & 0.5914 & -0.0185 & 0.0000 & 0.7890 \\ 
  108 & 0.5209 & 0.2327 & 0.0000 & 0.5030 & 0.5212 & 0.2333 & 0.0000 & 0.5030 & 0.3994 & 0.0124 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  109 & 0.5055 & 0.6191 & 0.0000 & 0.4980 & 0.5054 & 0.6188 & 0.0000 & 0.4970 & 0.3602 & 0.0231 & 0.0000 & 0.6720 \\ 
  110 & 0.3075 & 0.5961 & 0.0000 & 0.2900 & 0.3072 & 0.5950 & 0.0000 & 0.2890 & 0.3667 & -0.0210 & 0.0000 & 0.6790 \\ 
  111 & 0.4529 & 0.5945 & 0.0000 & 0.4430 & 0.4531 & 0.5955 & 0.0000 & 0.4440 & 0.3397 & 0.0101 & 0.0000 & 0.6800 \\ 
  112 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  113 & 0.5156 & 1.1085 & 0.0000 & 0.5140 & 0.5182 & 1.1079 & 0.0000 & 0.5170 & 0.4579 & 0.0403 & 0.0000 & 0.7390 \\ 
  114 & 0.4704 & 1.1252 & 0.0000 & 0.4740 & 0.4718 & 1.1250 & 0.0000 & 0.4740 & 0.3666 & 0.0758 & 0.0000 & 0.6750 \\ 
  115 & 0.8524 & 1.1365 & 0.0000 & 0.8240 & 0.8525 & 1.1374 & 0.0000 & 0.8210 & 0.8168 & 0.0433 & 0.0000 & 0.8960 \\ 
  116 & 0.6135 & 0.8731 & 0.0000 & 0.6170 & 0.6135 & 0.8722 & 0.0000 & 0.6240 & 0.4671 & -0.0827 & 0.0000 & 0.7720 \\ 
  117 & 0.7737 & 1.4719 & 0.0000 & 0.7510 & 0.7760 & 1.4611 & 0.0000 & 0.7530 & 0.6629 & 0.0940 & 0.0000 & 0.8300 \\ 
  118 & 0.6384 & 1.4045 & 0.0000 & 0.6730 & 0.6376 & 1.3969 & 0.0000 & 0.6710 & 0.6418 & -0.0239 & 0.0000 & 0.7720 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:01 2016
\centering
\subsection*{13.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.5526 & -1.3686 & 0.0000 & 0.5290 & 0.5501 & -1.3673 & 0.0000 & 0.5280 & 0.5054 & -0.0639 & 0.0000 & 0.7890 \\ 
  102 & 0.4976 & -0.8064 & 0.0000 & 0.4890 & 0.4974 & -0.8089 & 0.0000 & 0.4880 & 0.4367 & -0.0235 & 0.0000 & 0.7380 \\ 
  103 & 0.5471 & -1.1567 & 0.0000 & 0.5280 & 0.5482 & -1.1600 & 0.0000 & 0.5280 & 0.4940 & -0.0072 & 0.0000 & 0.7510 \\ 
  104 & 0.3272 & -0.1962 & 0.0000 & 0.4190 & 0.3293 & -0.1983 & 0.0000 & 0.4230 & 0.3030 & 0.0329 & 0.0000 & 0.7190 \\ 
  105 & 0.5513 & -0.8747 & 0.0000 & 0.5890 & 0.5508 & -0.8717 & 0.0000 & 0.5930 & 0.4919 & -0.0215 & 0.0000 & 0.7590 \\ 
  106 & 0.3483 & -0.2306 & 0.0000 & 0.3280 & 0.3496 & -0.2309 & 0.0000 & 0.3280 & 0.3669 & -0.0092 & 0.0000 & 0.6710 \\ 
  107 & 0.5640 & -1.0828 & 0.0000 & 0.5940 & 0.5646 & -1.0805 & 0.0000 & 0.5940 & 0.4897 & -0.0542 & 0.0000 & 0.7530 \\ 
  108 & 0.4777 & -0.7603 & 0.0000 & 0.4780 & 0.4777 & -0.7631 & 0.0000 & 0.4770 & 0.3606 & -0.0780 & 0.0000 & 0.7010 \\ 
  109 & 0.4845 & -0.5931 & 0.0000 & 0.5110 & 0.4843 & -0.5913 & 0.0000 & 0.5090 & 0.3944 & -0.0877 & 0.0000 & 0.6910 \\ 
  110 & 0.5035 & 0.0978 & 0.0000 & 0.5310 & 0.5003 & 0.0876 & 0.0000 & 0.5230 & 0.3533 & -0.0293 & 0.0000 & 0.6790 \\ 
  111 & 0.4639 & -0.0740 & 0.0000 & 0.5180 & 0.4583 & -0.0872 & 0.0000 & 0.5100 & 0.2922 & 0.0497 & 0.0000 & 0.6200 \\ 
  112 & 0.5156 & -1.1085 & 0.0000 & 0.5140 & 0.5182 & -1.1079 & 0.0000 & 0.5170 & 0.4579 & -0.0403 & 0.0000 & 0.7390 \\ 
  113 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  114 & 0.2926 & -0.0982 & 0.0000 & 0.2890 & 0.3187 & -0.1178 & 0.0000 & 0.3080 & 0.3324 & 0.2000 & 0.0000 & 0.6780 \\ 
  115 & 0.5110 & -0.7303 & 0.0000 & 0.4310 & 0.4937 & -0.7621 & 0.0000 & 0.4200 & 0.3443 & 0.0756 & 0.0000 & 0.6180 \\ 
  116 & -7.4490 & 34.3000 & 0.0000 & 0.0000 &  & 0.4353 &  & 0.0000 &  & -3.8954 &  & 0.0000 \\ 
  117 & 0.5480 & -0.7322 & 0.0000 & 0.6310 & 0.5644 & -0.7810 & 0.0000 & 0.6040 & 0.5701 & -0.0193 & 0.0000 & 0.7420 \\ 
  118 & 0.7930 & -1.5828 & 0.0180 & 0.7380 & 0.8788 & -2.0347 & 0.0350 & 0.8670 & 0.5868 & -0.0716 & 0.1410 & 0.7370 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:02 2016
\centering
\subsection*{14.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.4705 & -1.2920 & 0.0000 & 0.4540 & 0.4709 & -1.3022 & 0.0000 & 0.4580 & 0.4015 & -0.1571 & 0.0000 & 0.7240 \\ 
  102 & 0.4279 & -0.8038 & 0.0000 & 0.4300 & 0.4275 & -0.8102 & 0.0000 & 0.4300 & 0.3014 & -0.1099 & 0.0000 & 0.6630 \\ 
  103 & 0.4611 & -1.0614 & 0.0000 & 0.4670 & 0.4604 & -1.0697 & 0.0000 & 0.4700 & 0.3366 & -0.1258 & 0.0000 & 0.7020 \\ 
  104 & 0.4211 & -0.5308 & 0.0000 & 0.4740 & 0.4240 & -0.5208 & 0.0000 & 0.4790 & 0.3286 & -0.0732 & 0.0000 & 0.6570 \\ 
  105 & 0.4585 & -0.9035 & 0.0000 & 0.4680 & 0.4608 & -0.9079 & 0.0000 & 0.4690 & 0.3526 & -0.0997 & 0.0000 & 0.6730 \\ 
  106 & 0.4660 & -0.6997 & 0.0000 & 0.4430 & 0.4677 & -0.6980 & 0.0000 & 0.4440 & 0.3545 & -0.1255 & 0.0000 & 0.6680 \\ 
  107 & 0.4464 & -1.0505 & 0.0000 & 0.4600 & 0.4479 & -1.0585 & 0.0000 & 0.4600 & 0.3903 & -0.1125 & 0.0000 & 0.6990 \\ 
  108 & 0.3622 & -0.6007 & 0.0000 & 0.3890 & 0.3626 & -0.6018 & 0.0000 & 0.3860 & 0.2875 & -0.0961 & 0.0000 & 0.6520 \\ 
  109 & 0.4175 & -0.4662 & 0.0000 & 0.4420 & 0.4176 & -0.4663 & 0.0000 & 0.4390 & 0.3254 & -0.0361 & 0.0000 & 0.6850 \\ 
  110 & 0.1858 & 0.1578 & 0.0000 & 0.2580 & 0.1830 & 0.1480 & 0.0000 & 0.2670 & 0.2611 & -0.0048 & 0.0000 & 0.7250 \\ 
  111 & 0.2551 & -0.0627 & 0.0000 & 0.2340 & 0.2893 & -0.0336 & 0.0000 & 0.2970 & 0.3610 & 0.3435 & 0.0010 & 0.6350 \\ 
  112 & 0.4704 & -1.1252 & 0.0000 & 0.4740 & 0.4718 & -1.1250 & 0.0000 & 0.4740 & 0.3666 & -0.0758 & 0.0000 & 0.6750 \\ 
  113 & 0.2926 & 0.0982 & 0.0000 & 0.2890 & 0.3187 & 0.1178 & 0.0000 & 0.3080 & 0.3324 & -0.2000 & 0.0000 & 0.6780 \\ 
  114 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  115 & 0.7991 & 0.5224 & 0.0000 & 0.9330 & 0.7752 & 0.4835 & 0.0000 & 0.9050 & 0.7791 & 0.0348 & 0.0000 & 0.9180 \\ 
  116 & -0.0257 & 0.0312 & 0.8450 & -0.1590 & -0.1012 & 0.2341 & 0.5590 & -0.3600 & 0.0280 & 0.1230 & 0.8300 & 0.2910 \\ 
  117 & 0.5091 & -0.0622 & 0.0000 & 0.4980 & 0.5153 & -0.0958 & 0.0000 & 0.4970 & 0.3297 & 0.2931 & 0.0000 & 0.6510 \\ 
  118 & 0.5525 & 0.1727 & 0.0000 & 0.3770 & 0.5493 & 0.1868 & 0.0000 & 0.3580 & 0.2318 & -0.4122 & 0.0790 & 0.5350 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:02 2016
\centering
\subsection*{15.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.7468 & -0.8896 & 0.0000 & 0.7070 & 0.7446 & -0.8836 & 0.0000 & 0.7020 & 0.6063 & -0.0584 & 0.0000 & 0.7690 \\ 
  102 & 0.6047 & -0.2009 & 0.0000 & 0.5280 & 0.5911 & -0.1770 & 0.0000 & 0.5100 & 0.4292 & -0.0842 & 0.0000 & 0.6770 \\ 
  103 & 0.8040 & -1.0157 & 0.0000 & 0.7870 & 0.8063 & -1.0174 & 0.0000 & 0.7830 & 0.7115 & -0.0043 & 0.0000 & 0.8810 \\ 
  104 & 0.6055 & -0.0890 & 0.0000 & 0.6680 & 0.5957 & -0.0690 & 0.0000 & 0.6610 & 0.4421 & 0.0327 & 0.0000 & 0.7280 \\ 
  105 & 0.7879 & -0.2986 & 0.0000 & 0.7870 & 0.7815 & -0.2899 & 0.0000 & 0.7790 & 0.7066 & 0.0281 & 0.0000 & 0.8820 \\ 
  106 & 0.5070 & 0.2972 & 0.0000 & 0.4600 & 0.4927 & 0.2990 & 0.0000 & 0.4320 & 0.3574 & 0.0201 & 0.0000 & 0.7060 \\ 
  107 & 0.7770 & -0.3929 & 0.0000 & 0.7480 & 0.7708 & -0.3761 & 0.0000 & 0.7460 & 0.6863 & -0.0311 & 0.0000 & 0.8830 \\ 
  108 & 0.5404 & 0.0522 & 0.0000 & 0.5200 & 0.5416 & 0.0591 & 0.0000 & 0.5180 & 0.3612 & 0.0261 & 0.0000 & 0.6970 \\ 
  109 & 0.5686 & 0.1788 & 0.0000 & 0.5970 & 0.5591 & 0.2028 & 0.0000 & 0.5920 & 0.4117 & 0.1647 & 0.0000 & 0.7190 \\ 
  110 & 0.5289 & 1.4116 & 0.0000 & 0.4720 & 0.5061 & 1.4030 & 0.0000 & 0.4420 & 0.4831 & -0.2234 & 0.0000 & 0.6940 \\ 
  111 & 0.5503 & 0.5408 & 0.0000 & 0.5420 & 0.5465 & 0.5565 & 0.0000 & 0.5400 & 0.3223 & 0.0814 & 0.0000 & 0.5420 \\ 
  112 & 0.8524 & -1.1365 & 0.0000 & 0.8240 & 0.8525 & -1.1374 & 0.0000 & 0.8210 & 0.8168 & -0.0433 & 0.0000 & 0.8960 \\ 
  113 & 0.5110 & 0.7303 & 0.0000 & 0.4310 & 0.4937 & 0.7621 & 0.0000 & 0.4200 & 0.3443 & -0.0756 & 0.0000 & 0.6180 \\ 
  114 & 0.7991 & -0.5224 & 0.0000 & 0.9330 & 0.7752 & -0.4835 & 0.0000 & 0.9050 & 0.7791 & -0.0348 & 0.0000 & 0.9180 \\ 
  115 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  116 & 0.3525 & 0.3118 & 0.0040 & 0.3200 & 0.3840 & 0.4140 & 0.0040 & 0.3170 & 0.2500 & -0.1938 & 0.0520 & 0.5620 \\ 
  117 & 0.7252 & 0.3186 & 0.0030 & 0.7030 & 0.7417 & 0.1638 & 0.0180 & 0.5970 & 0.3878 & 0.8136 & 0.1930 & 0.6930 \\ 
  118 &  & 2.9755 &  & 0.0000 &  &  &  &  &  &  &  &  \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:02 2016
\centering
\subsection*{16.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.6999 & -1.1351 & 0.0000 & 0.6910 & 0.6996 & -1.1341 & 0.0000 & 0.6900 & 0.5859 & -0.0102 & 0.0000 & 0.8000 \\ 
  102 & 0.6090 & -0.5984 & 0.0000 & 0.6180 & 0.6087 & -0.5942 & 0.0000 & 0.6160 & 0.4925 & 0.0755 & 0.0000 & 0.7480 \\ 
  103 & 0.5921 & -0.8522 & 0.0000 & 0.6730 & 0.5930 & -0.8512 & 0.0000 & 0.6780 & 0.5212 & -0.0101 & 0.0000 & 0.7910 \\ 
  104 & 0.6161 & 0.3249 & 0.0000 & 0.6670 & 0.6152 & 0.3338 & 0.0000 & 0.6670 & 0.5416 & 0.0466 & 0.0000 & 0.7940 \\ 
  105 & 0.7320 & -0.7381 & 0.0000 & 0.7430 & 0.7314 & -0.7403 & 0.0000 & 0.7420 & 0.6654 & 0.0547 & 0.0000 & 0.8310 \\ 
  106 & 0.6774 & -0.2657 & 0.0000 & 0.6840 & 0.6769 & -0.2576 & 0.0000 & 0.6840 & 0.6393 & 0.0646 & 0.0000 & 0.8430 \\ 
  107 & 0.7146 & -0.8716 & 0.0000 & 0.7190 & 0.7154 & -0.8734 & 0.0000 & 0.7180 & 0.6564 & 0.0005 & 0.0000 & 0.8450 \\ 
  108 & 0.4215 & -0.0829 & 0.0000 & 0.3640 & 0.4235 & -0.0736 & 0.0000 & 0.3630 & 0.3115 & 0.1055 & 0.0000 & 0.6530 \\ 
  109 & 0.5057 & -0.1381 & 0.0000 & 0.5050 & 0.5054 & -0.1358 & 0.0000 & 0.5020 & 0.3806 & 0.0783 & 0.0000 & 0.7120 \\ 
  110 & 0.5504 & 1.4057 & 0.0000 & 0.6250 & 0.5418 & 1.4031 & 0.0000 & 0.5930 & 0.4737 & 0.0760 & 0.0000 & 0.8330 \\ 
  111 & 0.7024 & 1.4039 & 0.0000 & 0.6100 & 0.7384 & 1.4634 & 0.0000 & 0.6150 & 0.5760 & -0.0791 & 0.0000 & 0.7260 \\ 
  112 & 0.6135 & -0.8731 & 0.0000 & 0.6170 & 0.6135 & -0.8722 & 0.0000 & 0.6240 & 0.4671 & 0.0827 & 0.0000 & 0.7720 \\ 
  113 & -7.4490 & -34.3000 & 0.0000 & 0.0000 &  & -0.4353 &  & 0.0000 &  & 3.8954 &  & 0.0000 \\ 
  114 & -0.0257 & -0.0312 & 0.8450 & -0.1590 & -0.1012 & -0.2341 & 0.5590 & -0.3600 & 0.0280 & -0.1230 & 0.8300 & 0.2910 \\ 
  115 & 0.3525 & -0.3118 & 0.0040 & 0.3200 & 0.3840 & -0.4140 & 0.0040 & 0.3170 & 0.2500 & 0.1938 & 0.0520 & 0.5620 \\ 
  116 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  117 & 0.8314 & -0.1610 & 0.0000 & 0.6270 & 0.8206 & -0.2976 & 0.0000 & 0.6210 & 0.9234 & -0.1106 & 0.0000 & 0.8500 \\ 
  118 & 0.0272 & -0.4004 & 0.9640 & -0.9940 & -0.3159 & -1.1374 & 0.0000 & 0.0000 & -0.0169 & -0.5584 & 0.0000 & 0.0000 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:02 2016
\centering
\subsection*{17.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.8196 & -1.5377 & 0.0000 & 0.7090 & 0.8252 & -1.5030 & 0.0000 & 0.7170 & 0.7135 & -0.1230 & 0.0000 & 0.8350 \\ 
  102 & 0.6274 & -0.8230 & 0.0000 & 0.5730 & 0.6320 & -0.7917 & 0.0000 & 0.5810 & 0.4616 & -0.1623 & 0.0000 & 0.6890 \\ 
  103 & 0.7985 & -1.4148 & 0.0000 & 0.7820 & 0.7997 & -1.4119 & 0.0000 & 0.7820 & 0.6402 & -0.1414 & 0.0000 & 0.8340 \\ 
  104 & 0.6105 & -0.6155 & 0.0000 & 0.6930 & 0.6075 & -0.5999 & 0.0000 & 0.6930 & 0.4638 & -0.1206 & 0.0000 & 0.7220 \\ 
  105 & 0.7917 & -0.9492 & 0.0000 & 0.7510 & 0.7946 & -0.9374 & 0.0000 & 0.7530 & 0.6905 & -0.0841 & 0.0000 & 0.8440 \\ 
  106 & 0.5917 & -0.3218 & 0.0000 & 0.5710 & 0.5994 & -0.2974 & 0.0000 & 0.5720 & 0.4547 & -0.1559 & 0.0000 & 0.7200 \\ 
  107 & 0.7900 & -1.1846 & 0.0000 & 0.7580 & 0.7960 & -1.1498 & 0.0000 & 0.7630 & 0.7393 & -0.1019 & 0.0000 & 0.8780 \\ 
  108 & 0.4771 & -0.5028 & 0.0000 & 0.5060 & 0.4846 & -0.4583 & 0.0000 & 0.5130 & 0.3275 & -0.2819 & 0.0000 & 0.6900 \\ 
  109 & 0.5039 & -0.4312 & 0.0000 & 0.5020 & 0.5097 & -0.4041 & 0.0000 & 0.5070 & 0.3456 & -0.1893 & 0.0000 & 0.6740 \\ 
  110 & 0.4741 & 1.3126 & 0.0000 & 0.5000 & 0.5019 & 1.4494 & 0.0000 & 0.5090 & 0.4458 & -0.0808 & 0.0000 & 0.7240 \\ 
  111 & 0.5590 & -0.0291 & 0.0000 & 0.7070 & 0.6118 & -0.0910 & 0.0000 & 0.7680 & 0.4612 & -0.0871 & 0.0000 & 0.7680 \\ 
  112 & 0.7737 & -1.4719 & 0.0000 & 0.7510 & 0.7760 & -1.4611 & 0.0000 & 0.7530 & 0.6629 & -0.0940 & 0.0000 & 0.8300 \\ 
  113 & 0.5480 & 0.7322 & 0.0000 & 0.6310 & 0.5644 & 0.7810 & 0.0000 & 0.6040 & 0.5701 & 0.0193 & 0.0000 & 0.7420 \\ 
  114 & 0.5091 & 0.0622 & 0.0000 & 0.4980 & 0.5153 & 0.0958 & 0.0000 & 0.4970 & 0.3297 & -0.2931 & 0.0000 & 0.6510 \\ 
  115 & 0.7252 & -0.3186 & 0.0030 & 0.7030 & 0.7417 & -0.1638 & 0.0180 & 0.5970 & 0.3878 & -0.8136 & 0.1930 & 0.6930 \\ 
  116 & 0.8314 & 0.1610 & 0.0000 & 0.6270 & 0.8206 & 0.2976 & 0.0000 & 0.6210 & 0.9234 & 0.1106 & 0.0000 & 0.8500 \\ 
  117 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
  118 & 0.6548 & 0.2287 & 0.0000 & 0.7530 & 0.6501 & 0.2397 & 0.0000 & 0.7570 & 0.6089 & -0.0348 & 0.0000 & 0.7870 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage
% latex table generated in R 3.1.1 by xtable 1.7-4 package
% Fri May 20 17:43:03 2016
\centering
\subsection*{18.A}
\rotatebox{90}{%
\begin{tiny}
\resizebox{22cm}{!}{
\begin{tabular}{|p{0.5cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.1cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elast OLS & Interc OLS & P-Value OLS & R-sq.(adj) OLS & Elast PAM & Interc PAM & P-Value PAM & R-sq.(adj) PAM & Elast ECM & Interc ECM & P-Value ECM & R-sq.(adj) ECM \\ 
  \hline
101 & 0.6249 & -1.2645 & 0.0000 & 0.6430 & 0.6033 & -1.1996 & 0.0000 & 0.6700 & 0.6097 & -0.0004 & 0.0000 & 0.7350 \\ 
  102 & 0.3527 & -0.2655 & 0.0000 & 0.3370 & 0.3458 & -0.2595 & 0.0000 & 0.3420 & 0.2182 & 0.1793 & 0.0000 & 0.5190 \\ 
  103 & 0.6866 & -1.4716 & 0.0000 & 0.6780 & 0.6873 & -1.4613 & 0.0000 & 0.6770 & 0.6674 & -0.0116 & 0.0000 & 0.7880 \\ 
  104 & 0.5073 & -0.6329 & 0.0000 & 0.5100 & 0.5223 & -0.6268 & 0.0000 & 0.5180 & 0.3631 & -0.0768 & 0.0000 & 0.6870 \\ 
  105 & 0.5825 & -0.5324 & 0.0000 & 0.5990 & 0.5717 & -0.5133 & 0.0000 & 0.6000 & 0.5411 & 0.0694 & 0.0000 & 0.6990 \\ 
  106 & 0.6614 & -0.4626 & 0.0000 & 0.7210 & 0.6527 & -0.4366 & 0.0000 & 0.7190 & 0.5741 & 0.0510 & 0.0000 & 0.7790 \\ 
  107 & 0.5729 & -0.7222 & 0.0000 & 0.6810 & 0.5581 & -0.7162 & 0.0000 & 0.6850 & 0.5751 & 0.0355 & 0.0000 & 0.7720 \\ 
  108 & 0.5954 & -0.8078 & 0.0000 & 0.7020 & 0.5868 & -0.7830 & 0.0000 & 0.7070 & 0.5770 & -0.0174 & 0.0000 & 0.7810 \\ 
  109 & 0.6394 & -1.0136 & 0.0000 & 0.6540 & 0.6304 & -1.0084 & 0.0000 & 0.6510 & 0.6054 & -0.0020 & 0.0000 & 0.7180 \\ 
  110 & 0.4293 & 1.5990 & 0.0100 & 0.2440 & 0.7345 & 3.1260 & 0.0000 & 0.5890 & 0.3831 & -0.0374 & 0.0110 & 0.6070 \\ 
  111 & 0.7447 & -0.1574 & 0.0000 & 0.8140 & 0.7533 & -0.0744 & 0.0000 & 0.8420 & 0.7157 & -0.0690 & 0.0000 & 0.9090 \\ 
  112 & 0.6384 & -1.4045 & 0.0000 & 0.6730 & 0.6376 & -1.3969 & 0.0000 & 0.6710 & 0.6418 & 0.0239 & 0.0000 & 0.7720 \\ 
  113 & 0.7930 & 1.5828 & 0.0180 & 0.7380 & 0.8788 & 2.0347 & 0.0350 & 0.8670 & 0.5868 & 0.0716 & 0.1410 & 0.7370 \\ 
  114 & 0.5525 & -0.1727 & 0.0000 & 0.3770 & 0.5493 & -0.1868 & 0.0000 & 0.3580 & 0.2318 & 0.4122 & 0.0790 & 0.5350 \\ 
  115 &  & -2.9755 &  & 0.0000 &  &  &  &  &  &  &  &  \\ 
  116 & 0.0272 & 0.4004 & 0.9640 & -0.9940 & -0.3159 & 1.1374 & 0.0000 & 0.0000 & -0.0169 & 0.5584 & 0.0000 & 0.0000 \\ 
  117 & 0.6548 & -0.2287 & 0.0000 & 0.7530 & 0.6501 & -0.2397 & 0.0000 & 0.7570 & 0.6089 & 0.0348 & 0.0000 & 0.7870 \\ 
  118 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 &  & 0.0000 \\ 
   \hline
\end{tabular}}
\end{tiny}}
\newpage

\section*{Priedai B}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}Priedai B}
\subsection*{1.B}
\renewcommand{\arraystretch}{.65}
\begin{table}[ht]
\begin{tiny}
\centering
\begin{minipage}{.4\textwidth}
\begin{tabular}{|p{0.7cm}p{0.9cm}p{0.9cm}p{0.9cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elasticity & Intercept & p-value & R-squared Adjusted \\ 
  \hline
101/102 & 0.70 & 0.52 & 0.00 & 0.69 \\ 
  101/103 & 0.63 & 0.38 & 0.00 & 0.62 \\ 
  101/104 & 0.66 & 1.22 & 0.00 & 0.67 \\ 
  101/105 & 0.77 & 0.51 & 0.00 & 0.77 \\ 
  101/106 & 0.65 & 1.02 & 0.00 & 0.65 \\ 
  101/107 & 0.80 & 0.27 & 0.00 & 0.80 \\ 
  101/108 & 0.62 & 0.59 & 0.00 & 0.59 \\ 
  101/109 & 0.56 & 0.94 & 0.00 & 0.54 \\ 
  101/110 & 0.37 & 0.86 & 0.00 & 0.38 \\ 
  101/111 & 0.55 & 0.97 & 0.00 & 0.55 \\ 
  101/112 & 0.68 & 0.39 & 0.00 & 0.67 \\ 
  101/113 & 0.55 & 1.37 & 0.00 & 0.53 \\ 
  101/114 & 0.47 & 1.29 & 0.00 & 0.45 \\ 
  101/115 & 0.75 & 0.89 & 0.00 & 0.71 \\ 
  101/116 & 0.70 & 1.14 & 0.00 & 0.69 \\ 
  101/117 & 0.82 & 1.54 & 0.00 & 0.71 \\ 
  101/118 & 0.62 & 1.26 & 0.00 & 0.64 \\ 
  102/103 & 0.53 & -0.10 & 0.00 & 0.53 \\ 
  102/104 & 0.50 & 0.54 & 0.00 & 0.51 \\ 
  102/105 & 0.60 & -0.01 & 0.00 & 0.60 \\ 
  102/106 & 0.52 & 0.46 & 0.00 & 0.51 \\ 
  102/107 & 0.62 & -0.21 & 0.00 & 0.61 \\ 
  102/108 & 0.46 & 0.15 & 0.00 & 0.45 \\ 
  102/109 & 0.44 & 0.41 & 0.00 & 0.44 \\ 
  102/110 & 0.34 & 0.62 & 0.00 & 0.33 \\ 
  102/111 & 0.39 & 0.40 & 0.00 & 0.36 \\ 
  102/112 & 0.56 & -0.11 & 0.00 & 0.55 \\ 
  102/113 & 0.50 & 0.81 & 0.00 & 0.49 \\ 
  102/114 & 0.43 & 0.80 & 0.00 & 0.43 \\ 
  102/115 & 0.60 & 0.20 & 0.00 & 0.53 \\ 
  102/116 & 0.61 & 0.60 & 0.00 & 0.62 \\ 
  102/117 & 0.63 & 0.82 & 0.00 & 0.57 \\ 
  102/118 & 0.35 & 0.27 & 0.00 & 0.34 \\ 
  103/104 & 0.57 & 0.69 & 0.00 & 0.57 \\ 
  103/105 & 0.65 & 0.07 & 0.00 & 0.64 \\ 
  103/106 & 0.51 & 0.47 & 0.00 & 0.49 \\ 
  103/107 & 0.61 & -0.16 & 0.00 & 0.61 \\ 
  103/108 & 0.53 & 0.23 & 0.00 & 0.51 \\ 
  103/109 & 0.47 & 0.57 & 0.00 & 0.47 \\ 
  103/110 & 0.30 & 0.47 & 0.00 & 0.31 \\ 
  103/111 & 0.45 & 0.48 & 0.00 & 0.44 \\ 
  103/112 & 0.60 & 0.03 & 0.00 & 0.60 \\ 
  103/113 & 0.55 & 1.16 & 0.00 & 0.53 \\ 
  103/114 & 0.46 & 1.06 & 0.00 & 0.47 \\ 
  103/115 & 0.80 & 1.02 & 0.00 & 0.79 \\ 
  103/116 & 0.59 & 0.85 & 0.00 & 0.67 \\ 
  103/117 & 0.80 & 1.41 & 0.00 & 0.78 \\ 
  103/118 & 0.69 & 1.47 & 0.00 & 0.68 \\ 
  104/105 & 0.61 & -0.73 & 0.00 & 0.62 \\ 
  104/106 & 0.55 & -0.18 & 0.00 & 0.55 \\ 
  104/107 & 0.64 & -0.99 & 0.00 & 0.64 \\ 
  104/108 & 0.55 & -0.47 & 0.00 & 0.54 \\ 
  104/109 & 0.47 & -0.02 & 0.00 & 0.46 \\ 
  104/110 & 0.33 & 0.14 & 0.00 & 0.33 \\ 
  104/111 & 0.50 & 0.09 & 0.00 & 0.50 \\ 
  104/112 & 0.58 & -0.76 & 0.00 & 0.57 \\ 
  104/113 & 0.33 & 0.20 & 0.00 & 0.42 \\ 
  104/114 & 0.42 & 0.53 & 0.00 & 0.47 \\ 
  104/115 & 0.61 & 0.09 & 0.00 & 0.67 \\ 
  104/116 & 0.62 & -0.32 & 0.00 & 0.67 \\ 
  104/117 & 0.61 & 0.62 & 0.00 & 0.69 \\ 
  104/118 & 0.51 & 0.63 & 0.00 & 0.51 \\ 
  105/106 & 0.62 & 0.55 & 0.00 & 0.60 \\ 
  105/107 & 0.77 & -0.25 & 0.00 & 0.76 \\ 
  105/108 & 0.59 & 0.16 & 0.00 & 0.57 \\ 
  105/109 & 0.53 & 0.54 & 0.00 & 0.51 \\ 
  105/110 & 0.37 & 0.59 & 0.00 & 0.36 \\ 
  105/111 & 0.49 & 0.49 & 0.00 & 0.49 \\ 
  105/112 & 0.66 & -0.10 & 0.00 & 0.65 \\ 
  105/113 & 0.55 & 0.87 & 0.00 & 0.59 \\ 
  105/114 & 0.46 & 0.90 & 0.00 & 0.47 \\ 
  105/115 & 0.79 & 0.30 & 0.00 & 0.79 \\ 
  105/116 & 0.73 & 0.74 & 0.00 & 0.74 \\ 
  105/117 & 0.79 & 0.95 & 0.00 & 0.75 \\ 
  105/118 & 0.58 & 0.53 & 0.00 & 0.60 \\ 
  106/107 & 0.65 & -0.79 & 0.00 & 0.62 \\ 
   \hline
   \end{tabular}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{.4\textwidth}
\begin{tabular}{|p{0.7cm}p{0.9cm}p{0.9cm}p{0.8cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elasticity & Intercept & p-value & R-squared Adjusted \\ 
  \hline
106/108 & 0.51 & -0.27 & 0.00 & 0.47 \\ 
  106/109 & 0.45 & 0.12 & 0.00 & 0.43 \\ 
  106/110 & 0.33 & 0.26 & 0.00 & 0.32 \\ 
  106/111 & 0.48 & -0.03 & 0.00 & 0.48 \\ 
  106/112 & 0.54 & -0.57 & 0.00 & 0.52 \\ 
  106/113 & 0.35 & 0.23 & 0.00 & 0.33 \\ 
  106/114 & 0.47 & 0.70 & 0.00 & 0.44 \\ 
  106/115 & 0.51 & -0.30 & 0.00 & 0.46 \\ 
  106/116 & 0.68 & 0.27 & 0.00 & 0.68 \\ 
  106/117 & 0.59 & 0.32 & 0.00 & 0.57 \\ 
  106/118 & 0.66 & 0.46 & 0.00 & 0.72 \\ 
  107/108 & 0.62 & 0.40 & 0.00 & 0.60 \\ 
  107/109 & 0.52 & 0.68 & 0.00 & 0.50 \\ 
  107/110 & 0.39 & 0.80 & 0.00 & 0.38 \\ 
  107/111 & 0.55 & 0.67 & 0.00 & 0.56 \\ 
  107/112 & 0.66 & 0.15 & 0.00 & 0.65 \\ 
  107/113 & 0.56 & 1.08 & 0.00 & 0.59 \\ 
  107/114 & 0.45 & 1.05 & 0.00 & 0.46 \\ 
  107/115 & 0.78 & 0.39 & 0.00 & 0.75 \\ 
  107/116 & 0.71 & 0.87 & 0.00 & 0.72 \\ 
  107/117 & 0.79 & 1.18 & 0.00 & 0.76 \\ 
  107/118 & 0.57 & 0.72 & 0.00 & 0.68 \\ 
  108/109 & 0.47 & 0.32 & 0.00 & 0.44 \\ 
  108/110 & 0.36 & 0.63 & 0.00 & 0.35 \\ 
  108/111 & 0.49 & 0.46 & 0.00 & 0.47 \\ 
  108/112 & 0.52 & -0.23 & 0.00 & 0.50 \\ 
  108/113 & 0.48 & 0.76 & 0.00 & 0.48 \\ 
  108/114 & 0.36 & 0.60 & 0.00 & 0.39 \\ 
  108/115 & 0.54 & -0.05 & 0.00 & 0.52 \\ 
  108/116 & 0.42 & 0.08 & 0.00 & 0.36 \\ 
  108/117 & 0.48 & 0.50 & 0.00 & 0.51 \\ 
  108/118 & 0.60 & 0.81 & 0.00 & 0.70 \\ 
  109/110 & 0.28 & 0.31 & 0.00 & 0.26 \\ 
  109/111 & 0.37 & -0.02 & 0.00 & 0.35 \\ 
  109/112 & 0.51 & -0.62 & 0.00 & 0.50 \\ 
  109/113 & 0.48 & 0.59 & 0.00 & 0.51 \\ 
  109/114 & 0.42 & 0.47 & 0.00 & 0.44 \\ 
  109/115 & 0.57 & -0.18 & 0.00 & 0.60 \\ 
  109/116 & 0.51 & 0.14 & 0.00 & 0.50 \\ 
  109/117 & 0.50 & 0.43 & 0.00 & 0.50 \\ 
  109/118 & 0.64 & 1.01 & 0.00 & 0.65 \\ 
  110/111 & 0.44 & -0.14 & 0.00 & 0.47 \\ 
  110/112 & 0.31 & -0.60 & 0.00 & 0.29 \\ 
  110/113 & 0.50 & -0.10 & 0.00 & 0.53 \\ 
  110/114 & 0.19 & -0.16 & 0.00 & 0.26 \\ 
  110/115 & 0.53 & -1.41 & 0.00 & 0.47 \\ 
  110/116 & 0.55 & -1.41 & 0.00 & 0.62 \\ 
  110/117 & 0.47 & -1.31 & 0.00 & 0.50 \\ 
  110/118 & 0.43 & -1.60 & 0.01 & 0.24 \\ 
  111/112 & 0.45 & -0.59 & 0.00 & 0.44 \\ 
  111/113 & 0.46 & 0.07 & 0.00 & 0.52 \\ 
  111/114 & 0.26 & 0.06 & 0.00 & 0.23 \\ 
  111/115 & 0.55 & -0.54 & 0.00 & 0.54 \\ 
  111/116 & 0.70 & -1.40 & 0.00 & 0.61 \\ 
  111/117 & 0.56 & 0.03 & 0.00 & 0.71 \\ 
  111/118 & 0.74 & 0.16 & 0.00 & 0.81 \\ 
  112/113 & 0.52 & 1.11 & 0.00 & 0.51 \\ 
  112/114 & 0.47 & 1.13 & 0.00 & 0.47 \\ 
  112/115 & 0.85 & 1.14 & 0.00 & 0.82 \\ 
  112/116 & 0.61 & 0.87 & 0.00 & 0.62 \\ 
  112/117 & 0.77 & 1.47 & 0.00 & 0.75 \\ 
  112/118 & 0.64 & 1.40 & 0.00 & 0.67 \\ 
  113/114 & 0.29 & -0.10 & 0.00 & 0.29 \\ 
  113/115 & 0.51 & -0.73 & 0.00 & 0.43 \\ 
  113/116 & -7.45 & 34.30 & 0.00 & 0.00 \\ 
  113/117 & 0.55 & -0.73 & 0.00 & 0.63 \\ 
  113/118 & 0.79 & -1.58 & 0.02 & 0.74 \\ 
  114/115 & 0.80 & 0.52 & 0.00 & 0.93 \\ 
  114/116 & -0.03 & 0.03 & 0.84 & -0.16 \\ 
  114/117 & 0.51 & -0.06 & 0.00 & 0.50 \\ 
  114/118 & 0.55 & 0.17 & 0.00 & 0.38 \\ 
  115/116 & 0.35 & 0.31 & 0.00 & 0.32 \\ 
  115/117 & 0.73 & 0.32 & 0.00 & 0.70 \\ 
  115/118 &  & 2.98 &  & 0.00 \\ 
  116/117 & 0.83 & -0.16 & 0.00 & 0.63 \\ 
  116/118 & 0.03 & -0.40 & 0.96 & -0.99 \\ 
  117/118 & 0.65 & 0.23 & 0.00 & 0.75 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\end{minipage}\hfill
\caption{Mažiausių kvadratų metodo rezultatai}
\end{tiny}
\end{table}
\newpage
\subsection*{2.B}
\renewcommand{\arraystretch}{.65}
\begin{table}[ht]
\begin{tiny}
\centering
\begin{minipage}{.4\textwidth}
\begin{tabular}{|p{0.7cm}p{0.9cm}p{0.9cm}p{0.8cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elasticity & Intercept & p-value & R-squared Adjusted \\ 
   \hline
101/102 & 0.70 & 0.52 & 0.00 & 0.69 \\ 
  101/103 & 0.63 & 0.38 & 0.00 & 0.62 \\ 
  101/104 & 0.66 & 1.22 & 0.00 & 0.67 \\ 
  101/105 & 0.77 & 0.51 & 0.00 & 0.77 \\ 
  101/106 & 0.65 & 1.02 & 0.00 & 0.65 \\ 
  101/107 & 0.80 & 0.27 & 0.00 & 0.80 \\ 
  101/108 & 0.62 & 0.59 & 0.00 & 0.59 \\ 
  101/109 & 0.56 & 0.94 & 0.00 & 0.54 \\ 
  101/110 & 0.37 & 0.86 & 0.00 & 0.37 \\ 
  101/111 & 0.55 & 0.97 & 0.00 & 0.55 \\ 
  101/112 & 0.68 & 0.39 & 0.00 & 0.67 \\ 
  101/113 & 0.55 & 1.37 & 0.00 & 0.53 \\ 
  101/114 & 0.47 & 1.30 & 0.00 & 0.46 \\ 
  101/115 & 0.74 & 0.88 & 0.00 & 0.70 \\ 
  101/116 & 0.70 & 1.13 & 0.00 & 0.69 \\ 
  101/117 & 0.83 & 1.50 & 0.00 & 0.72 \\ 
  101/118 & 0.60 & 1.20 & 0.00 & 0.67 \\ 
  102/103 & 0.53 & -0.10 & 0.00 & 0.53 \\ 
  102/104 & 0.50 & 0.54 & 0.00 & 0.51 \\ 
  102/105 & 0.60 & -0.01 & 0.00 & 0.60 \\ 
  102/106 & 0.52 & 0.46 & 0.00 & 0.51 \\ 
  102/107 & 0.62 & -0.21 & 0.00 & 0.61 \\ 
  102/108 & 0.46 & 0.15 & 0.00 & 0.45 \\ 
  102/109 & 0.44 & 0.41 & 0.00 & 0.44 \\ 
  102/110 & 0.34 & 0.62 & 0.00 & 0.33 \\ 
  102/111 & 0.39 & 0.40 & 0.00 & 0.37 \\ 
  102/112 & 0.56 & -0.11 & 0.00 & 0.55 \\ 
  102/113 & 0.50 & 0.81 & 0.00 & 0.49 \\ 
  102/114 & 0.43 & 0.81 & 0.00 & 0.43 \\ 
  102/115 & 0.59 & 0.18 & 0.00 & 0.51 \\ 
  102/116 & 0.61 & 0.59 & 0.00 & 0.62 \\ 
  102/117 & 0.63 & 0.79 & 0.00 & 0.58 \\ 
  102/118 & 0.35 & 0.26 & 0.00 & 0.34 \\ 
  103/104 & 0.57 & 0.69 & 0.00 & 0.57 \\ 
  103/105 & 0.65 & 0.07 & 0.00 & 0.64 \\ 
  103/106 & 0.51 & 0.47 & 0.00 & 0.49 \\ 
  103/107 & 0.61 & -0.16 & 0.00 & 0.61 \\ 
  103/108 & 0.53 & 0.24 & 0.00 & 0.51 \\ 
  103/109 & 0.47 & 0.57 & 0.00 & 0.47 \\ 
  103/110 & 0.30 & 0.47 & 0.00 & 0.31 \\ 
  103/111 & 0.45 & 0.49 & 0.00 & 0.44 \\ 
  103/112 & 0.60 & 0.03 & 0.00 & 0.60 \\ 
  103/113 & 0.55 & 1.16 & 0.00 & 0.53 \\ 
  103/114 & 0.46 & 1.07 & 0.00 & 0.47 \\ 
  103/115 & 0.81 & 1.02 & 0.00 & 0.78 \\ 
  103/116 & 0.59 & 0.85 & 0.00 & 0.68 \\ 
  103/117 & 0.80 & 1.41 & 0.00 & 0.78 \\ 
  103/118 & 0.69 & 1.46 & 0.00 & 0.68 \\ 
  104/105 & 0.61 & -0.73 & 0.00 & 0.62 \\ 
  104/106 & 0.55 & -0.18 & 0.00 & 0.55 \\ 
  104/107 & 0.64 & -0.99 & 0.00 & 0.64 \\ 
  104/108 & 0.55 & -0.47 & 0.00 & 0.55 \\ 
  104/109 & 0.47 & -0.02 & 0.00 & 0.46 \\ 
  104/110 & 0.33 & 0.14 & 0.00 & 0.34 \\ 
  104/111 & 0.50 & 0.09 & 0.00 & 0.50 \\ 
  104/112 & 0.58 & -0.76 & 0.00 & 0.57 \\ 
  104/113 & 0.33 & 0.20 & 0.00 & 0.42 \\ 
  104/114 & 0.42 & 0.52 & 0.00 & 0.48 \\ 
  104/115 & 0.60 & 0.07 & 0.00 & 0.66 \\ 
  104/116 & 0.62 & -0.33 & 0.00 & 0.67 \\ 
  104/117 & 0.61 & 0.60 & 0.00 & 0.69 \\ 
  104/118 & 0.52 & 0.63 & 0.00 & 0.52 \\ 
  105/106 & 0.62 & 0.55 & 0.00 & 0.60 \\ 
  105/107 & 0.77 & -0.25 & 0.00 & 0.76 \\ 
  105/108 & 0.59 & 0.16 & 0.00 & 0.57 \\ 
  105/109 & 0.53 & 0.54 & 0.00 & 0.51 \\ 
  105/110 & 0.37 & 0.59 & 0.00 & 0.36 \\ 
  105/111 & 0.49 & 0.50 & 0.00 & 0.49 \\ 
  105/112 & 0.66 & -0.10 & 0.00 & 0.65 \\ 
  105/113 & 0.55 & 0.87 & 0.00 & 0.59 \\ 
  105/114 & 0.46 & 0.91 & 0.00 & 0.47 \\ 
  105/115 & 0.78 & 0.29 & 0.00 & 0.78 \\ 
  105/116 & 0.73 & 0.74 & 0.00 & 0.74 \\ 
  105/117 & 0.79 & 0.94 & 0.00 & 0.75 \\ 
  105/118 & 0.57 & 0.51 & 0.00 & 0.60 \\ 
  106/107 & 0.65 & -0.79 & 0.00 & 0.62 \\ 
   \hline
   \end{tabular}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{.4\textwidth}
\begin{tabular}{|p{0.7cm}p{0.9cm}p{0.9cm}p{0.8cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elasticity & Intercept & p-value & R-squared Adjusted \\ 
   \hline
106/108 & 0.50 & -0.27 & 0.00 & 0.47 \\ 
  106/109 & 0.45 & 0.12 & 0.00 & 0.43 \\ 
  106/110 & 0.33 & 0.26 & 0.00 & 0.32 \\ 
  106/111 & 0.48 & -0.02 & 0.00 & 0.48 \\ 
  106/112 & 0.54 & -0.57 & 0.00 & 0.52 \\ 
  106/113 & 0.35 & 0.23 & 0.00 & 0.33 \\ 
  106/114 & 0.47 & 0.70 & 0.00 & 0.44 \\ 
  106/115 & 0.49 & -0.30 & 0.00 & 0.43 \\ 
  106/116 & 0.68 & 0.26 & 0.00 & 0.68 \\ 
  106/117 & 0.60 & 0.30 & 0.00 & 0.57 \\ 
  106/118 & 0.65 & 0.44 & 0.00 & 0.72 \\ 
  107/108 & 0.62 & 0.40 & 0.00 & 0.60 \\ 
  107/109 & 0.52 & 0.68 & 0.00 & 0.50 \\ 
  107/110 & 0.40 & 0.80 & 0.00 & 0.38 \\ 
  107/111 & 0.55 & 0.68 & 0.00 & 0.56 \\ 
  107/112 & 0.66 & 0.15 & 0.00 & 0.65 \\ 
  107/113 & 0.56 & 1.08 & 0.00 & 0.59 \\ 
  107/114 & 0.45 & 1.06 & 0.00 & 0.46 \\ 
  107/115 & 0.77 & 0.38 & 0.00 & 0.75 \\ 
  107/116 & 0.72 & 0.87 & 0.00 & 0.72 \\ 
  107/117 & 0.80 & 1.15 & 0.00 & 0.76 \\ 
  107/118 & 0.56 & 0.72 & 0.00 & 0.68 \\ 
  108/109 & 0.47 & 0.32 & 0.00 & 0.45 \\ 
  108/110 & 0.36 & 0.63 & 0.00 & 0.35 \\ 
  108/111 & 0.49 & 0.46 & 0.00 & 0.47 \\ 
  108/112 & 0.52 & -0.23 & 0.00 & 0.50 \\ 
  108/113 & 0.48 & 0.76 & 0.00 & 0.48 \\ 
  108/114 & 0.36 & 0.60 & 0.00 & 0.39 \\ 
  108/115 & 0.54 & -0.06 & 0.00 & 0.52 \\ 
  108/116 & 0.42 & 0.07 & 0.00 & 0.36 \\ 
  108/117 & 0.48 & 0.46 & 0.00 & 0.51 \\ 
  108/118 & 0.59 & 0.78 & 0.00 & 0.71 \\ 
  109/110 & 0.28 & 0.31 & 0.00 & 0.26 \\ 
  109/111 & 0.37 & -0.01 & 0.00 & 0.35 \\ 
  109/112 & 0.51 & -0.62 & 0.00 & 0.50 \\ 
  109/113 & 0.48 & 0.59 & 0.00 & 0.51 \\ 
  109/114 & 0.42 & 0.47 & 0.00 & 0.44 \\ 
  109/115 & 0.56 & -0.20 & 0.00 & 0.59 \\ 
  109/116 & 0.51 & 0.14 & 0.00 & 0.50 \\ 
  109/117 & 0.51 & 0.40 & 0.00 & 0.51 \\ 
  109/118 & 0.63 & 1.01 & 0.00 & 0.65 \\ 
  110/111 & 0.43 & -0.14 & 0.00 & 0.47 \\ 
  110/112 & 0.31 & -0.59 & 0.00 & 0.29 \\ 
  110/113 & 0.50 & -0.09 & 0.00 & 0.52 \\ 
  110/114 & 0.18 & -0.15 & 0.00 & 0.27 \\ 
  110/115 & 0.51 & -1.40 & 0.00 & 0.44 \\ 
  110/116 & 0.54 & -1.40 & 0.00 & 0.59 \\ 
  110/117 & 0.50 & -1.45 & 0.00 & 0.51 \\ 
  110/118 & 0.73 & -3.13 & 0.00 & 0.59 \\ 
  111/112 & 0.45 & -0.60 & 0.00 & 0.44 \\ 
  111/113 & 0.46 & 0.09 & 0.00 & 0.51 \\ 
  111/114 & 0.29 & 0.03 & 0.00 & 0.30 \\ 
  111/115 & 0.55 & -0.56 & 0.00 & 0.54 \\ 
  111/116 & 0.74 & -1.46 & 0.00 & 0.61 \\ 
  111/117 & 0.61 & 0.09 & 0.00 & 0.77 \\ 
  111/118 & 0.75 & 0.07 & 0.00 & 0.84 \\ 
  112/113 & 0.52 & 1.11 & 0.00 & 0.52 \\ 
  112/114 & 0.47 & 1.13 & 0.00 & 0.47 \\ 
  112/115 & 0.85 & 1.14 & 0.00 & 0.82 \\ 
  112/116 & 0.61 & 0.87 & 0.00 & 0.62 \\ 
  112/117 & 0.78 & 1.46 & 0.00 & 0.75 \\ 
  112/118 & 0.64 & 1.40 & 0.00 & 0.67 \\ 
  113/114 & 0.32 & -0.12 & 0.00 & 0.31 \\ 
  113/115 & 0.49 & -0.76 & 0.00 & 0.42 \\ 
  113/116 &  & 0.44 &  & 0.00 \\ 
  113/117 & 0.56 & -0.78 & 0.00 & 0.60 \\ 
  113/118 & 0.88 & -2.03 & 0.04 & 0.87 \\ 
  114/115 & 0.78 & 0.48 & 0.00 & 0.90 \\ 
  114/116 & -0.10 & 0.23 & 0.56 & -0.36 \\ 
  114/117 & 0.52 & -0.10 & 0.00 & 0.50 \\ 
  114/118 & 0.55 & 0.19 & 0.00 & 0.36 \\ 
  115/116 & 0.38 & 0.41 & 0.00 & 0.32 \\ 
  115/117 & 0.74 & 0.16 & 0.02 & 0.60 \\ 
  115/118 &  &  &  &  \\ 
  116/117 & 0.82 & -0.30 & 0.00 & 0.62 \\ 
  116/118 & -0.32 & -1.14 & 0.00 & 0.00 \\ 
  117/118 & 0.65 & 0.24 & 0.00 & 0.76 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\end{minipage}\hfill
\caption{Dalinio reguliavimo modelio rezultatai}
\end{tiny}
\end{table}
\newpage
\subsection*{3.B}
\renewcommand{\arraystretch}{.65}
\begin{table}[ht]
\begin{tiny}
\centering
\begin{minipage}{.4\textwidth}
\begin{tabular}{|p{0.7cm}p{0.9cm}p{0.9cm}p{0.8cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elasticity & Intercept & p-value & R-squared Adjusted \\ 
   \hline
101/102 & 0.55 & 0.01 & 0.00 & 0.77 \\ 
  101/103 & 0.50 & 0.01 & 0.00 & 0.75 \\ 
  101/104 & 0.51 & -0.00 & 0.00 & 0.76 \\ 
  101/105 & 0.64 & 0.00 & 0.00 & 0.82 \\ 
  101/106 & 0.54 & 0.01 & 0.00 & 0.77 \\ 
  101/107 & 0.73 & 0.00 & 0.00 & 0.86 \\ 
  101/108 & 0.46 & 0.03 & 0.00 & 0.71 \\ 
  101/109 & 0.42 & 0.04 & 0.00 & 0.70 \\ 
  101/110 & 0.39 & -0.00 & 0.00 & 0.69 \\ 
  101/111 & 0.44 & 0.06 & 0.00 & 0.72 \\ 
  101/112 & 0.55 & 0.02 & 0.00 & 0.77 \\ 
  101/113 & 0.51 & 0.06 & 0.00 & 0.79 \\ 
  101/114 & 0.40 & 0.16 & 0.00 & 0.72 \\ 
  101/115 & 0.61 & 0.06 & 0.00 & 0.77 \\ 
  101/116 & 0.59 & 0.01 & 0.00 & 0.80 \\ 
  101/117 & 0.71 & 0.12 & 0.00 & 0.83 \\ 
  101/118 & 0.61 & 0.00 & 0.00 & 0.73 \\ 
  102/103 & 0.39 & 0.00 & 0.00 & 0.70 \\ 
  102/104 & 0.36 & -0.02 & 0.00 & 0.69 \\ 
  102/105 & 0.44 & -0.01 & 0.00 & 0.72 \\ 
  102/106 & 0.38 & -0.00 & 0.00 & 0.69 \\ 
  102/107 & 0.49 & -0.01 & 0.00 & 0.74 \\ 
  102/108 & 0.31 & 0.03 & 0.00 & 0.65 \\ 
  102/109 & 0.31 & 0.03 & 0.00 & 0.65 \\ 
  102/110 & 0.33 & -0.02 & 0.00 & 0.65 \\ 
  102/111 & 0.27 & 0.05 & 0.00 & 0.65 \\ 
  102/112 & 0.41 & 0.02 & 0.00 & 0.70 \\ 
  102/113 & 0.44 & 0.02 & 0.00 & 0.74 \\ 
  102/114 & 0.30 & 0.11 & 0.00 & 0.66 \\ 
  102/115 & 0.43 & 0.08 & 0.00 & 0.68 \\ 
  102/116 & 0.49 & -0.08 & 0.00 & 0.75 \\ 
  102/117 & 0.46 & 0.16 & 0.00 & 0.69 \\ 
  102/118 & 0.22 & -0.18 & 0.00 & 0.52 \\ 
  103/104 & 0.43 & -0.02 & 0.00 & 0.73 \\ 
  103/105 & 0.52 & -0.01 & 0.00 & 0.76 \\ 
  103/106 & 0.39 & -0.00 & 0.00 & 0.69 \\ 
  103/107 & 0.51 & -0.01 & 0.00 & 0.76 \\ 
  103/108 & 0.40 & 0.01 & 0.00 & 0.69 \\ 
  103/109 & 0.32 & 0.04 & 0.00 & 0.67 \\ 
  103/110 & 0.38 & -0.04 & 0.00 & 0.68 \\ 
  103/111 & 0.37 & 0.03 & 0.00 & 0.70 \\ 
  103/112 & 0.47 & 0.01 & 0.00 & 0.74 \\ 
  103/113 & 0.49 & 0.01 & 0.00 & 0.75 \\ 
  103/114 & 0.34 & 0.13 & 0.00 & 0.70 \\ 
  103/115 & 0.71 & 0.00 & 0.00 & 0.88 \\ 
  103/116 & 0.52 & 0.01 & 0.00 & 0.79 \\ 
  103/117 & 0.64 & 0.14 & 0.00 & 0.83 \\ 
  103/118 & 0.67 & 0.01 & 0.00 & 0.79 \\ 
  104/105 & 0.47 & 0.01 & 0.00 & 0.73 \\ 
  104/106 & 0.40 & 0.02 & 0.00 & 0.70 \\ 
  104/107 & 0.55 & 0.01 & 0.00 & 0.77 \\ 
  104/108 & 0.43 & 0.03 & 0.00 & 0.70 \\ 
  104/109 & 0.32 & 0.08 & 0.00 & 0.65 \\ 
  104/110 & 0.35 & -0.01 & 0.00 & 0.67 \\ 
  104/111 & 0.40 & 0.04 & 0.00 & 0.71 \\ 
  104/112 & 0.45 & 0.01 & 0.00 & 0.72 \\ 
  104/113 & 0.30 & -0.03 & 0.00 & 0.72 \\ 
  104/114 & 0.33 & 0.07 & 0.00 & 0.66 \\ 
  104/115 & 0.44 & -0.03 & 0.00 & 0.73 \\ 
  104/116 & 0.54 & -0.05 & 0.00 & 0.79 \\ 
  104/117 & 0.46 & 0.12 & 0.00 & 0.72 \\ 
  104/118 & 0.36 & 0.08 & 0.00 & 0.69 \\ 
  105/106 & 0.48 & 0.01 & 0.00 & 0.74 \\ 
  105/107 & 0.69 & -0.00 & 0.00 & 0.84 \\ 
  105/108 & 0.43 & 0.01 & 0.00 & 0.70 \\ 
  105/109 & 0.39 & 0.04 & 0.00 & 0.69 \\ 
  105/110 & 0.39 & -0.04 & 0.00 & 0.69 \\ 
  105/111 & 0.38 & 0.03 & 0.00 & 0.69 \\ 
  105/112 & 0.55 & 0.01 & 0.00 & 0.76 \\ 
  105/113 & 0.49 & 0.02 & 0.00 & 0.76 \\ 
  105/114 & 0.35 & 0.10 & 0.00 & 0.67 \\ 
  105/115 & 0.71 & -0.03 & 0.00 & 0.88 \\ 
  105/116 & 0.67 & -0.05 & 0.00 & 0.83 \\ 
  105/117 & 0.69 & 0.08 & 0.00 & 0.84 \\ 
  105/118 & 0.54 & -0.07 & 0.00 & 0.70 \\ 
  106/107 & 0.54 & -0.01 & 0.00 & 0.76 \\ 
   \hline
   \end{tabular}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{.4\textwidth}
\begin{tabular}{|p{0.7cm}p{0.9cm}p{0.9cm}p{0.8cm}p{1.2cm}|}
  \hline
Comm & Elasticity & Intercept & p-value & R-squared Adjusted \\ 
  \hline
106/108 & 0.36 & 0.01 & 0.00 & 0.66 \\ 
  106/109 & 0.33 & 0.06 & 0.00 & 0.66 \\ 
  106/110 & 0.35 & -0.03 & 0.00 & 0.66 \\ 
  106/111 & 0.34 & 0.02 & 0.00 & 0.68 \\ 
  106/112 & 0.40 & 0.00 & 0.00 & 0.69 \\ 
  106/113 & 0.37 & 0.01 & 0.00 & 0.67 \\ 
  106/114 & 0.35 & 0.13 & 0.00 & 0.67 \\ 
  106/115 & 0.36 & -0.02 & 0.00 & 0.71 \\ 
  106/116 & 0.64 & -0.06 & 0.00 & 0.84 \\ 
  106/117 & 0.45 & 0.16 & 0.00 & 0.72 \\ 
  106/118 & 0.57 & -0.05 & 0.00 & 0.78 \\ 
  107/108 & 0.49 & 0.02 & 0.00 & 0.73 \\ 
  107/109 & 0.40 & 0.04 & 0.00 & 0.70 \\ 
  107/110 & 0.44 & -0.00 & 0.00 & 0.71 \\ 
  107/111 & 0.44 & 0.03 & 0.00 & 0.73 \\ 
  107/112 & 0.59 & 0.02 & 0.00 & 0.79 \\ 
  107/113 & 0.49 & 0.05 & 0.00 & 0.75 \\ 
  107/114 & 0.39 & 0.11 & 0.00 & 0.70 \\ 
  107/115 & 0.69 & 0.03 & 0.00 & 0.88 \\ 
  107/116 & 0.66 & -0.00 & 0.00 & 0.84 \\ 
  107/117 & 0.74 & 0.10 & 0.00 & 0.88 \\ 
  107/118 & 0.58 & -0.04 & 0.00 & 0.77 \\ 
  108/109 & 0.31 & 0.02 & 0.00 & 0.64 \\ 
  108/110 & 0.37 & -0.02 & 0.00 & 0.67 \\ 
  108/111 & 0.39 & 0.01 & 0.00 & 0.69 \\ 
  108/112 & 0.40 & -0.01 & 0.00 & 0.69 \\ 
  108/113 & 0.36 & 0.08 & 0.00 & 0.70 \\ 
  108/114 & 0.29 & 0.10 & 0.00 & 0.65 \\ 
  108/115 & 0.36 & -0.03 & 0.00 & 0.70 \\ 
  108/116 & 0.31 & -0.11 & 0.00 & 0.65 \\ 
  108/117 & 0.33 & 0.28 & 0.00 & 0.69 \\ 
  108/118 & 0.58 & 0.02 & 0.00 & 0.78 \\ 
  109/110 & 0.26 & -0.07 & 0.00 & 0.61 \\ 
  109/111 & 0.28 & -0.00 & 0.00 & 0.66 \\ 
  109/112 & 0.36 & -0.02 & 0.00 & 0.67 \\ 
  109/113 & 0.39 & 0.09 & 0.00 & 0.69 \\ 
  109/114 & 0.33 & 0.04 & 0.00 & 0.68 \\ 
  109/115 & 0.41 & -0.16 & 0.00 & 0.72 \\ 
  109/116 & 0.38 & -0.08 & 0.00 & 0.71 \\ 
  109/117 & 0.35 & 0.19 & 0.00 & 0.67 \\ 
  109/118 & 0.61 & 0.00 & 0.00 & 0.72 \\ 
  110/111 & 0.38 & 0.09 & 0.00 & 0.71 \\ 
  110/112 & 0.37 & 0.02 & 0.00 & 0.68 \\ 
  110/113 & 0.35 & 0.03 & 0.00 & 0.68 \\ 
  110/114 & 0.26 & 0.00 & 0.00 & 0.72 \\ 
  110/115 & 0.48 & 0.22 & 0.00 & 0.69 \\ 
  110/116 & 0.47 & -0.08 & 0.00 & 0.83 \\ 
  110/117 & 0.45 & 0.08 & 0.00 & 0.72 \\ 
  110/118 & 0.38 & 0.04 & 0.01 & 0.61 \\ 
  111/112 & 0.34 & -0.01 & 0.00 & 0.68 \\ 
  111/113 & 0.29 & -0.05 & 0.00 & 0.62 \\ 
  111/114 & 0.36 & -0.34 & 0.00 & 0.64 \\ 
  111/115 & 0.32 & -0.08 & 0.00 & 0.54 \\ 
  111/116 & 0.58 & 0.08 & 0.00 & 0.73 \\ 
  111/117 & 0.46 & 0.09 & 0.00 & 0.77 \\ 
  111/118 & 0.72 & 0.07 & 0.00 & 0.91 \\ 
  112/113 & 0.46 & 0.04 & 0.00 & 0.74 \\ 
  112/114 & 0.37 & 0.08 & 0.00 & 0.68 \\ 
  112/115 & 0.82 & 0.04 & 0.00 & 0.90 \\ 
  112/116 & 0.47 & -0.08 & 0.00 & 0.77 \\ 
  112/117 & 0.66 & 0.09 & 0.00 & 0.83 \\ 
  112/118 & 0.64 & -0.02 & 0.00 & 0.77 \\ 
  113/114 & 0.33 & 0.20 & 0.00 & 0.68 \\ 
  113/115 & 0.34 & 0.08 & 0.00 & 0.62 \\ 
  113/116 &  & -3.90 &  & 0.00 \\ 
  113/117 & 0.57 & -0.02 & 0.00 & 0.74 \\ 
  113/118 & 0.59 & -0.07 & 0.14 & 0.74 \\ 
  114/115 & 0.78 & 0.03 & 0.00 & 0.92 \\ 
  114/116 & 0.03 & 0.12 & 0.83 & 0.29 \\ 
  114/117 & 0.33 & 0.29 & 0.00 & 0.65 \\ 
  114/118 & 0.23 & -0.41 & 0.08 & 0.54 \\ 
  115/116 & 0.25 & -0.19 & 0.05 & 0.56 \\ 
  115/117 & 0.39 & 0.81 & 0.19 & 0.69 \\ 
  115/118 &  &  &  &  \\ 
  116/117 & 0.92 & -0.11 & 0.00 & 0.85 \\ 
  116/118 & -0.02 & -0.56 & 0.00 & 0.00 \\ 
  117/118 & 0.61 & -0.03 & 0.00 & 0.79 \\ 
   \hline
\end{tabular}
\end{minipage}\hfill
\caption{Pakldaidų korekcijos modelio rezultatai}
\end{tiny}
\end{table}



















\end{document}